{
    "This field is required": "此项必填",
    "Tips": "提示",
    "OK": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Selected": "已选",
    "Not selected": "未选",
    "Disabled": "不可选",
    "Manual": "手动分配",
    "o#RwS#Auto": "自动获取",
    "No Data": "没有数据",
    "Select All": "全选",
    "Deselect all": "取消全选",
    "(GMT) Greenwich Mean Time": "（GMT）格林威治（子午线）标准时间",
    "(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "（GMT+01:00）中欧标准时，丹麦，德国，挪威，匈牙利，法国，比利时",
    "(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest": "（GMT+02:00）东欧标准时，以色列，埃及，布加勒斯特",
    "(GMT+03:00) Moscow": "（GMT+03:00）莫斯科时间",
    "(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island": "（GMT+04:00）阿曼，毛里塔尼亚，留尼汪岛",
    "(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives": "（GMT+05:00）巴基斯坦，新地岛，马尔代夫",
    "(GMT+05:30) Madras, Calcutta, Bombay, New Delhi": "（GMT+05:30）马德拉斯，加尔各答，孟买，新德里",
    "(GMT+06:00) Colombo": "（GMT+06:00）科伦坡",
    "(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta": "（GMT+07:00）曼谷，雅加达",
    "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumuqi, Taipei": "（GMT+08:00）北京，重庆，乌鲁木齐，香港特别行政区，台北",
    "(GMT+09:00) Tokyo, Pyongyang": "（GMT+09:00）东京，平壤",
    "(GMT+10:00) Sydney, Guam": "（GMT+10:00）悉尼，关岛",
    "(GMT+11:00) Solomon Islands": "（GMT+11:00）所罗门群岛",
    "(GMT+12:00) Wellington": "（GMT+12:00）惠灵顿时间",
    "(GMT-01:00) Cape Verde Islands": "（GMT-01:00）佛德尔群岛",
    "(GMT-02:00) Mid-Atlantic": "（GMT-02:00）大西洋中部",
    "(GMT-03:00) Buenos Aires": "（GMT-03:00）布宜诺斯艾利斯",
    "(GMT-04:00) Chile, Brazil": "（GMT-04:00）智利，巴西",
    "(GMT-05:00) New York, Ottawa": "（GMT-05:00）北美东部标准时，纽约，渥太华",
    "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costarica, Salvador, Nicaragua": "（GMT-06:00）墨西哥城，危地马拉，哥斯达黎加，萨尔瓦多，尼加拉瓜",
    "(GMT-07:00) Denver": "（GMT-07:00）美国丹佛",
    "(GMT-08:00) San Francisco": "（GMT-08:00）旧金山",
    "(GMT-09:00) Alaska": "（GMT-09:00）阿拉斯加",
    "(GMT-10:00) Hawaii": "（GMT-10:00）夏威夷群岛",
    "(GMT-11:00) Samoa": "（GMT-11:00）东萨摩亚群岛",
    "(GMT-12:00) Enewetak Island": "（GMT-12:00）艾尼威托克岛",
    "Jan": "1月",
    "Feb": "2月",
    "Mar": "3月",
    "Apr": "4月",
    "May": "5月",
    "Jun": "6月",
    "Jul": "7月",
    "Aug": "8月",
    "Sep": "9月",
    "Oct": "10月",
    "Nov": "11月",
    "Dec": "12月",
    "F:/项目代码/G3328P/src/global.js": "F:/项目代码/G3328P/src/global.js",
    "Error. Please modify the configuration by referring to the error prompt": "错误！请根据对应错误提示进行修改。",
    "F:/项目代码/G3328P/src/components/file-upload.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/components/file-upload.vue",
    "Choose a file": "选择文件",
    "F:/项目代码/G3328P/src/helpConfig.js": "F:/项目代码/G3328P/src/helpConfig.js",
    "System Summary": "系统概览",
    "It displays the current connection statuses of ports of the switch, system status, and device info.": "显示交换机当前端口连接状态，系统状态及设备信息。",
    "Port Status": "端口状态",
    "It displays the current connection statuses of ports. Green: The port is connected. Gray: The port is not connected.": "显示交换机当前端口连接状态，绿色表示端口已连接，灰色表示端口未连接。",
    "System Status": "系统状态",
    "It displays the current CPU and memory utilization, system time and uptime of the switch.": "显示交换机当前的CPU、内存使用率，以及系统时间、运行时间。",
    "System Time": "系统时间",
    "It displays the system time of the switch.": "显示交换机的系统时间。",
    "Uptime": "运行时间",
    "It displays the time during which this switch is operating since the last reboot.": "显示交换机最近一次启动后连续运行的时长。",
    "Device Info": "设备信息",
    "It specifies the basic information of the switch.": "交换机的设备基本信息，",
    "-Device Name: name of the switch. You can click %s to modify it. The default name is %s.": "-设备名称：交换机的设备名称，可点击%s进行修改，默认为%s。",
    "-Device Location: location of the switch. You can click %s to modify it. The default location is shenzhen.": "-设备位置：交换机的设备位置，可点击%s进行修改，默认为shenzhen。",
    "-Firmware Version: the system firmware version of the switch.": "-软件版本：交换机的系统软件版本号。",
    "-Hardware Version: the hardware version of the switch.": "-硬件版本：交换机的硬件版本号。",
    "-MAC Address: the MAC address of the switch.": "-MAC地址：交换机的MAC地址。",
    "-VLAN1 IP Address: the IP address of the default VLAN of the switch. The computer belonging to the default VLAN can log in to the web UI of the switch using this IP address.": "-VLAN1 IP地址：交换机的默认VLAN的IP地址，默认VLAN下的电脑可以使用该IP地址登录交换机的Web管理界面。",
    "-Device SN: the serial number of the switch.": "-设备序列号：交换机的设备序列号。",
    "Basic": "基本设置",
    "It displays and is used to configure the basic parameters of ports of the switch.": "显示和设置交换机的端口基本参数。",
    "Port": "端口",
    "It displays the ID of the port.": "端口编号。",
    "It displays the current connection status of a port.": "端口当前的连接状态。",
    "Speed/Duplex": "速率/双工",
    "It specifies the negotiation speed and duplex mode of a port. HDX: Half duplex, FDX: Full duplex": "端口配置的连接速率及双工模式。HDX表示半双工，FDX表示全双工。",
    "Port Isolation": "端口隔离",
    "It specifies the isolation group to which the port belongs.": "端口所属隔离组。",
    "Ports belonging to the same isolation group can communicate with each other while ports belonging to different groups cannot. Ports not being assigned to any isolation groups are displayed in the \"Disabled\" state, indicating a capability to communicate with all ports.": "相同隔离组的端口可相互通讯；不同隔离组的端口之间不可通讯；未划到隔离组的端口显示为“关闭”状态， 可以与所有端口相互通讯。",
    "Ingress Limit": "入口流控",
    "With the function enabled, the ingress flow of the port will be monitored. When congestion occurs on the ingress port, the system will send a PAUSE frame to notify the peer device to stop or slow down the speed of data transmission for a specific period of time to avoid incurred packet loss .": "开启后将对该端口的入口流量进行监控，当入端口拥塞时给对端设备发送pause帧，使对端设备端口暂停或减慢报文发送速率，避免接收报文的丢失。",
    "Egress Limit": "出口流控",
    "With the function enabled, when the system receives a PAUSE frame from the peer device, the system stops or slows down the speed of data transmission for a specific period of time to avoid incurred packet loss.": "开启后，当接收到对端拥塞发送的pause帧时，本端端口暂停或减慢报文发送速率，避免对端设备丢弃报文。",
    "Ingress Flow": "入口流量",
    "It specifies the statistics of data traffic received by the port.": "统计端口已接收的数据流量。",
    "Egress Flow": "出口流量",
    "It specifies the statistics of data traffic transmitted by the port.": "统计端口已发送的数据流量。",
    "Jumbo Frame": "Jumbo帧",
    "It specifies the size of the packet can be received or transmitted by the port. Packets which exceed this size will be discarded. The default value is 1522.": "端口可发送和接收的数据包长度，超过该长度的数据包会被丢弃。默认为1522。",
    "Operation": "操作",
    "Click %s to modify the basic info of the corresponding port.": "点击%s可修改对应端口的基本参数。",
    "Edit": "设置",
    "Click \"Edit\" to set up the port parameters in batch.": "点击“设置”按钮，可对批量端口进行设置。",
    "Click the %s button to refresh the data of \"Ingress Flow\" and \"Egress Flow\".": "点击%s按钮，可刷新“入口流量”和“出口流量”的数据。",
    "Port Mirroring": "端口镜像",
    "Port mirroring is a method of copying and sending network packets from a port or multiple ports (source ports) to a specified port (destination port) of the switch. The destination port is commonly connected to a data monitoring device, enabling you to monitor data traffic, analyze performance, and diagnose fault.": "端口镜像是将交换机一个或多个端口（镜像源端口）的数据复制到指定的端口（镜像目的端口）。镜像目的端口一般接有数据监测设备，便于您进行流量监控、性能分析和故障诊断。",
    "ID": "序号",
    "It specifies the serial number of mirroring groups.": "镜像组编号。",
    "Mirroring Group Type": "镜像组类型",
    "This switch only supports the local mirroring group type.": "本交换机只支持本地镜像组类型。",
    "Source Port": "镜像源端口",
    "It specifies the ports whose packets will be copied. Multiple ports can be selected.": "被镜像的端口，可选择多个端口。",
    "Destination Port": "镜像目的端口",
    "Packets of source ports will be copied to this port. A mirroring group can contain only one destination port.": "镜像源端口的数据包会复制到该端口。1个镜像组内只可选择1个镜像目的端口。",
    "Direction": "镜像方向",
    "It specifies the packet type.": "镜像数据包的类型。",
    "-Ingress: Packets received by source ports will be copied to the destination port.": "-入方向：将镜像源端口接收的数据包复制到镜像目的端口。",
    "-Egress: Packets transmitted by source ports will be copied to the destination port.": "-出方向：将镜像源端口发送的数据包复制到镜像目的端口。",
    "-Both: Packets transmitted and received by source ports will be copied to the destination port.": "-双向：将镜像源端口接收和发送的数据包都复制到镜像目的端口。",
    "It is used to modify and delete the corresponding mirroring group.": "修改和删除对应镜像组。",
    "Port Aggregation": "端口汇聚",
    "Port aggregation is used to converge multiple physical ports into a logical aggregation group, and multiple physical links in one aggregation group are regarded as one logical link. Port aggregation makes data sharing among members in an aggregation group possible, increasing bandwidth. Meanwhile, each member in an aggregation group backs up each others' data dynamically, improving connection reliability.": "端口汇聚是将交换机的多个物理端口汇聚在一起形成一个逻辑上的汇聚组，同一汇聚组内的多条物理链路视为一条逻辑链路。端口汇聚可以实现流量在汇聚组中各个成员端口之间分担，以增加带宽。同时，同一汇聚组的各个成员端口之间彼此动态备份，提高了连接可靠性。",
    "Note: The aggregation group modes (Static/LACP) of both sides of the aggregation link must be consistent.": "注意：汇聚链路两端的汇聚组模式（静态/LACP）必须保持一致。",
    "Algorithm": "汇聚算法",
    "Select an aggregation group routing algorithm:": "选择交换机的汇聚组选路算法：",
    "-src-dst-mac: Member ports in an aggregation group share the load based on the source MAC address and destination MAC address of packets.": "-src-dst-mac：汇聚组中各成员端口根据数据包中的源MAC地址、目的MAC地址进行负荷分担。",
    "-src-dst-ip: Member ports in an aggregation group share the load based on the source IP address and destination IP address of packets.": "-src-dst-ip：汇聚组中各成员端口根据数据包中的源IP地址、目的IP地址进行负荷分担。",
    "-src-dst-mac-ip-port: Member ports in an aggregation group share the load based on the source MAC address, destination MAC address, source IP address, destination IP address, source port and destination port of packets.": "-src-dst-mac-ip-port：汇聚组中各成员端口根据TCP/UDP数据包中的源MAC地址、目的MAC地址、源IP地址、目的IP地址、源端口号、目的端口号进行负荷分担。",
    "Aggregation Group ID": "汇聚组号",
    "It specifies the serial number of aggregation groups.": "汇聚组编号。",
    "When the Aggregation Mode is set to Static, Aggregation Group ID ranges from 1 to 32. When the Aggregation Mode is set to Dynamic, Aggregation Group ID ranges from 33 to 64.": "汇聚模式为静态聚合时，汇聚组编号取值范围为1-32。汇聚模式为动态聚合时，汇聚组编号取值范围为33-64.",
    "Aggregation Mode": "汇聚模式",
    "It includes Static and Dynamic.": "包括静态聚合或动态聚合。",
    "-Static: All member ports in an aggregation group converge into a logical port.": "-静态汇聚：汇聚组中的所有成员端口聚合成一个逻辑端口。",
    "-Dynamic: All member ports in an aggregation group are enabled the LACP protocol. The actual aggregation port should be determined by the LACP protocol of the peer device.": "-动态聚合：开启汇聚组中所有成员端口的LACP协议，实际形成汇聚的端口须与对端的设备通过LACP协议确定。",
    "Note: The aggregation mode of the switch must be the same as that of the peer device. Otherwise, data may be forwarded improperly or a loop may occur.": "注意：汇聚模式需要与对端设备相同，否则会出现端口数据转发异常或形成环路。",
    "Member Port": "成员端口",
    "It specifies members of an aggregation group.": "汇聚组的端口成员。",
    "-In the Static aggregation mode, the member ports are the members in an aggregation group.": "-静态聚合模式下，成员端口即为汇聚组成员。",
    "-In the Dynamic aggregation mode, the member ports are the ports enabled the LACP protocol. The actual aggregation port must be determined by the LACP protocol of the peer device.": "-动态聚合模式下，成员端口为开启LACP协议的端口，实际形成汇聚的端口须与对端设备通过LACP协议确定。",
    "It is used to modify or delete the corresponding aggregation group.": "修改或删除对应汇聚组。",
    "Add": "添加",
    "It is used to add aggregation groups.": "新增汇聚组。",
    "It is used to delete aggregation groups. You can either delete a single group or delete groups in batch.": "用于删除汇聚组，支持单个、批量删除。",
    "Port Rate Limit": "端口限速",
    "With the port rate limit function, you can limit the egress rate of a port, and control the rate at which a port receives broadcast, multicast, and unknown unicast messages.": "通过端口限速功能，您可以限定端口的出口速率，还可以抑制端口接收广播、组播及未知单播报文的速率。",
    "Egress Rate": "出口速率",
    "It specifies the maximum egress rate of a port . \"--\" indicates no limit.": "端口出方向的最大速率，\"--\" 表示不限速。",
    "Broadcast Packet": "广播包抑制",
    "It is used to enable or disable the broadcast packet suppression function, which is set to \"Disable\" by default.": "开启或关闭广播包抑制功能，默认为“关闭”。",
    "Multicast Packet": "组播包抑制",
    "It is used to enable or disable the multicast packet suppression function, which is set to \"Disable\" by default.": "开启或关闭组播包抑制功能，默认为“关闭”。",
    "Unknown Unicast": "未知单播抑制",
    "It is used to enable or disable the unknown unicast suppression function, which is set to \"Disable\" by default.": "开启或关闭未知单播抑制功能，默认为“关闭”。",
    "Suppression Value": "抑制值",
    "It specifies the total rate at which broadcast, multicast and unknown unicast messages are allowed to pass by when the suppression function is enabled. No suppression when the suppression function is disabled or the suppression value is greater than the ingress or egress rate.": "在抑制功能开启状态下，允许广播、组播、未知单播报文通过的总速率大小。在未开启抑制的情况下，或者抑制值大于入口、出口速率情况下，不抑制。",
    "Note:": "注意：",
    "You are recommended to enable the corresponding packet suppression according to the current network environment, for fear that the network performance is affected by excessive broadcast packets, multicast packets, and unknown unicast packets.": "建议按照当前网络环境选择开启相应的数据包抑制，以免过多的广播包、组播包和未知单播包影响到网络性能。",
    "It is used to modify the rate limit configuration of the corresponding port.": "修改对应端口限速配置。",
    "It is used to configure port parameters in batch.": "可批量配置端口参数。",
    "Packet Statistics": "包统计",
    "It is used to count the packets transmitted or received by a port.": "统计各端口接收和发送的数据包信息。",
    "Transmitted Packets": "发送数据包",
    "It specifies the total packets transmitted by a port.": "端口发送的数据包总数。",
    "Transmitted Byte": "发送字节数",
    "It specifies the total bytes transmitted by a port.": "端口发送的字节总数。",
    "Received Packets": "接收数据包",
    "It specifies the total packets received by a port.": "端口接收的数据包总数。",
    "Received Byte": "接收字节数",
    "Y#kzk#It specifies the total bytes received by a port.": "端口接收的字节总数。",
    "Clear": "清除",
    "It is used to clear all port statistics info.": "清空所有端口的统计信息。",
    "It is used to refresh all port statistics info.": "刷新所有端口的统计信息。",
    "You can check detailed packet statistics info of a single port, including the number of broadcast packets, unicast packets, error packets, and discard packets.": "可查看单个端口详细的数据包统计信息，包括广播包、单播包、错误包、丢弃包的个数。",
    "802.1Q VLAN": "802.1Q VLAN",
    "VLAN (Virtual Local Area Network) is a technology that divides devices in LAN into different logical, instead of physical, network segments to realize virtual working groups.": "VLAN（Virtual Local Area Network，虚拟局域网），是一种将局域网内的设备在逻辑上而不是在物理上划分成不同网段，从而实现虚拟工作组的技术。",
    "This switch supports IEEE 802.1Q VLAN, thus can be interconnected with devices supporting IEEE 802.1Q VLAN as well.": "本交换机支持IEEE 802.1q VLAN，可以与支持QVLAN的设备VLAN互通。",
    "It specifies the VLAN ID.": "VLAN ID号。",
    "VLAN Description": "VLAN描述",
    "It is used to identify VLAN groups. If not configured, the default description is \"VLAN and four-digit VLAN ID\". For example, when the VLAN ID is 3, the VLAN description should be VLAN0003.": "对VLAN组进行标识。如未设置，默认为“VLAN+四位VLAN ID”，例如VLAN ID为3时，VLAN描述为VLAN0003。",
    "IPv4 Address": "IPv4地址",
    "It displays the IP address of a VLAN interface, and can be configured only when the L3 virtual interface is enabled. Devices belonging to the VLAN group can use this IP address to log in to the web UI of the switch.": "显示VLAN接口的IP地址，三层虚接口开启才能进行设置。VLAN组内端口连接的设备可使用该IP地址登录交换机Web管理页面。",
    "Subnet Mask": "子网掩码",
    "It displays the subnet mask of the VLAN interface.": "显示VLAN接口的子网掩码。",
    "L3 Virtual Interface": "三层虚接口",
    "After the L3 virtual interface is enabled, you can configure an IP address and subnet mask for the VLAN interface.": "开启三层虚接口后，可以为VLAN接口配置IP地址和子网掩码。",
    "It specifies the type that the VLAN interface employs to obtain an IP address.": "VLAN接口获取IP地址的方式。",
    "-Manual: Manually configure the IP address and subnet mask for the VLAN interface.": "-手动配置：手动配置VLAN接口的IP地址和子网掩码。",
    "-DHCP: Automatically obtain the IP address info from the DHCP server.": "-DHCP动态获取：动态获取DHCP服务器下发的IP地址信息。",
    "Note: When the IP address obtaining type is set to DHCP, ensure that there is a DHCP server belonging to the VLAN.": "注意：选择IP地址获取方式为DHCP动态获取时，需确保该VLAN有连接DHCP服务器。",
    "It is used to modify the configuration parameters of the corresponding VLAN group.": "修改对应VLAN组的配置参数。",
    "It is used to add VLAN groups.": "添加VLAN组。",
    "Port Member": "端口成员",
    "It is used to configure the VLAN to which the port belongs, port link type and the data transmission processing policy of the port.": "配置端口所属的VLAN，端口的链路类型和端口对数据的发送处理策略。",
    "Link Type": "链路类型",
    "It supports three link types, including Access, Trunk and Hybrid.": "可配置Access、Trunk、 Hybrid三种链路类型。",
    "-Access Port: It only belongs to one VLAN, and transmits untagged messages. It is commonly used to connect to terminals, such as computers.": "-Access端口：只属于一个VLAN，且发送报文为untag，一般用于连接用户终端设备（如计算机）。",
    "-Trunk Port: It can receive and transmit messages belonging to multiple VLANs. It is commonly used as a cascade-connected port between switches.": "-Trunk端口：允许多个VLAN通过，可以接收和发送多个VLAN的报文，常用于交换机之间级联的端口。",
    "-Hybrid Port: It can receive and transmit messages belonging to multiple VLANs. It can be used either as a cascade-connected port between switches, or to connect to terminals.": "-Hybrid端口:允许多个VLAN通过，可以接收和发送多个VLAN的报文，可用于交换机之间级联，也可用户终端设备。",
    "It specifies the default VLAN ID of the port.": "端口默认所属VLAN ID。",
    "When receiving untagged packets, the port forwards them to the corresponding VLAN based on the PVID of the port itself.": "端口接收到Untag的数据包时，根据该端口的PVID转发到相应的VLAN。",
    "When the VID of tagged packets is the same with the tagged VLAN, the port retains the tags of the packets and transmit them.": "端口接收Tag数据包的VID与Tagged的VLAN相同时，保留数据包的Tag并发送该数据包。",
    "When the VID of tagged packets is the same with the untagged VLAN, the port removes the tags of the packets and transmit them.": "端口接收Tag数据包的VID与Untagged的VLAN相同时，去掉数据包的Tag并发送该数据包。",
    "It is used to configure the port VLAN property in batch.": "可批量设置端口VLAN属性。",
    "It is used to modify the VLAN configuration of the corresponding port.": "修改对应端口的VLAN配置。",
    "DHCP Relay": "DHCP中继",
    "With this function enabled, the switch can provide relay service to DHCP server and DHCP clients in different network segments, and forward DHCP protocol messages across network segments, enabling DHCP clients in multiple networks to share a same DHCP server.": "通过DHCP中继，本交换机可以为不同网段间的DHCP客户端和DHCP服务器提供中继服务，将DHCP协议报文跨网段转发，使得多个网络上的DHCP客户端可以共享一个DHCP服务器。",
    "It is used to enable or disable the DHCP relay function.": "开启或关闭DHCP中继功能。",
    "Option 82": "Option 82选项状态",
    "It is used to enable or disable the Option 82 policy.": "开启或关闭Option82选项策略。",
    "Option 82 records the location info of DHCP clients. The Option 82 policy takes effect only when the Option 82 is enabled.": "Option 82选项记录了DHCP客户端的位置信息，开启Option 82选项后，Option 82选项策略才会生效。",
    "Option 82 Policy": "Option 82选项策略",
    "When the DHCP Relay receives DHCP request messages, it processes the messages based on the user-configured Option 82 policy and whether the Option 82 are included in the messages, and forwards the processed messages to the DHCP server. The switch supports three policies:": "当DHCP中继接收到DHCP请求报文后，将根据报文中是否包含Option 82选项以及用户配置的Option 82选项策略对报文进行相应的处理，并将处理后的报文转发给DHCP服务器。本交换机支持三个策略：",
    "-Replace: When the DHCP Relay receives DHCP request messages, it replaces the original Option 82 info with the default content of the switch and forwards the messages.": "-替换:DHCP中继收到DHCP请求报文时，会将本交换机默认的内容替换报文中原有的Option 82选项信息并进行转发。",
    "-Retain: When the DHCP Relay receives DHCP request messages, it retains the original Option 82 state and forwards the messages.": "-保留:DHCP中继收到DHCP请求报文时，会保留报文中原有的Option 82 选项状态并转发该报文。",
    "-Discard: The DHCP Relay discards the DHCP request message with the Option 82, and forwards the DHCP request message without Option 82.": "-丢弃:DHCP中继丢弃带有Option 82选项的DHCP请求报文，转发不带Option 82选项的DHCP请求报文。",
    "Relay Configuration": "中继设置",
    "It is used to display or configure the relevant settings of the DHCP relay.": "显示或配置DHCP中继相关设置。",
    "It species the VLAN to which the clients belong.": "客户端所在的VLAN。",
    "The VLAN must already exist, and its L3 virtual interface is configured.": "该VLAN必须是已存在的，且已配置三层虚接口的VLAN。",
    "Server IP": "服务器IP",
    "It specifies the IP address of the remote DHCP server.": "远程DHCP服务器的地址。",
    "The IP address of the remote DHCP server cannot belong to the same network segment as that of the VLAN to which clients belong.": "远程DHCP服务器与客户端所在VLAN的IP地址不应在同一个网段。",
    "Please ensure that the remote DHCP server can communicate with the switch properly. Otherwise, the DHCP relay fails.": "请确保远程DHCP服务器与交换机通讯正常，否则会导致DHCP中继失败。",
    "It is used to modify or delete the DHCP relay configuration of the corresponding VLAN.": "修改或删除相应VLAN的DHCP中继配置。",
    "It is used to add the DHCP relay configuration of a VLAN.": "添加VLAN的DHCP中继配置。",
    "DHCP Snooping": "DHCP 侦听",
    "DHCP Snooping is a security mechanism used to protect the DHCP service. It can filter untrusted DHCP messages and ensure that clients obtain IP addresses from the correct DHCP server, avoiding DHCP server fraud.": "DHCP侦听（DHCP Snooping）是一种保护DHCP服务的安全机制，它可以过滤非信任DHCP报文，保证客户端从正确的DHCP服务器获得IP地址，避免DHCP服务器欺骗。",
    "Port Property": "端口属性",
    "It is used to configure the DHCP snooping property of the current port, including trusted port or untrusted port.": "设置当前端口DHCP侦听属性，信任端口或非信任端口。",
    "-Trusted Port: It is connected to a legal DHCP server, and forwards received DHCP messages normally.": "-信任端口：连接合法的DHCP服务器，正常转发接收到的DHCP报文。",
    "-Untrusted Port: After receiving the DHCP-ACK and DHCP-OFFER messages responded by the DHCP server, the port discards the messages, thus disabling fake DHCP servers erected privately from assigning IP addresses to clients.": "-非信任端口：接收到DHCP服务器响应的DHCP-ACK和DHCP-OFFER报文后，会丢弃该报文，所以私自架设的伪DHCP服务器无法为DHCP客户端分配IP地址。",
    "V#CwD#Option 82": "Option 82选项",
    "It is used to enable or disable the Option 82. The Option 82 records the location info of DHCP clients. The Option 82 policy takes effect only when the Option 82 is enabled.": "开启或关闭Option82选项。Option82选项记录了DHCP客户端的位置信息，开启了Option82选项，Option82选项策略才会生效。",
    "When the DHCP Relay receives DHCP request messages, it processes the messages based on the user-configured Option 82 policy and whether the Option 82 are included in the messages, and forwards the processed messages to the DHCP server. The switch supports three Option 82 policies:": "当DHCP中继接收到DHCP请求报文后，将根据报文中是否包含Option 82选项以及用户配置的Option 82选项策略对报文进行相应的处理，并将处理后的报文转发给DHCP服务器。本交换机支持三种Option 82选项策略：",
    "H#ijG#-Replace: When the DHCP Relay receives DHCP request messages, it replaces the original Option 82 info with the default content of the switch and forwards the messages.": "-替换：DHCP中继收到DHCP请求报文时，会将本交换机默认的内容替换报文中原有的Option 82选项信息并进行转发。",
    "f#GAJ#-Retain: When the DHCP Relay receives DHCP request messages, it retains the original Option 82 state and forwards the messages.": "-保留：DHCP中继收到DHCP请求报文时，会保留报文中原有的Option 82 选项状态并转发该报文。",
    "-Discard: The DHCP Relay discards the DHCP request messages with the Option 82, and forwards DHCP request messages without Option 82.": "-丢弃：DHCP中继丢弃带有Option 82选项的DHCP请求报文，转发不带Option 82选项的DHCP请求报文。",
    "It is used to configure the DHCP Snooping parameters of the port in batch.": "批量设置端口的DHCP侦听参数。",
    "Spanning Tree": "生成树",
    "Spanning Tree helps avoid loops in the network to protect the network from broadcast storms, and provide link redundancy backup.": "生成树用于消除链路环路，避免环路产生的广播风暴，并提供链路冗余备份。",
    "Status": "生成树状态",
    "It is used to enable or disable the spanning tree function.": "开启或关闭生成树功能",
    "Mode": "生成树版本",
    "The switch supports three spanning tree modes, including STP, RSTP, and MSTP.": "交换机支持STP、RSTP、MSTP三种生成树版本。",
    "-STP (Spanning Tree Protocol) is a protocol used to protect the network from broadcast storms and provide link redundancy backup.": "-STP（Spanning Tree Protocol，生成树协议）是用来避免链路环路产生的广播风暴，并提供链路冗余备份的协议。",
    "-RSTP (Rapid Spanning Tree Protocol) is not only compliant with 802.1d STP protocol, but also provides a \"fast spanning tree convergence\" speed which enables a rapid topology tree generation when the network topology changes.": "-RSTP（Rapid Spanning Tree Protocol，快速生成树协议）不仅完全向下兼容802.1d STP协议，而且还提供“快速收敛”，当网络拓朴改变而要重新生成拓朴树只需要极短时间。",
    "-MSTP (Multi Spanning Tree MST) is a protocol compliant with STP and RSTP protocols, which not only provides a \"fast spanning tree convergence\" speed, but also enables traffic from different VLANs to be distributed along respective routes, thus providing a better load sharing mechanism for redundant links.": "-MSTP协议是一个多生成树 (Multi Spanning Tree MST)协议，兼容STP 和RSTP协议，不但可以快速收敛，也能使不同VLAN的流量沿各自的路径分发，从而为冗余链路提供了更好的负载分担机制。",
    "Bridge Configuration": "桥设置",
    "Maximum Aging Time": "最大老化时间",
    "It specifies the maximum duration during which the protocol messages can be kept in the switch. The maximum aging time configuration limit is shown as below:": "协议报文在交换机中能够保存的最长时间，最大老化时间设置限制如下：",
    "≤ 2 x (forwarding delay - 1)": "≤ 2 x (转发延时 - 1)",
    "The interval at which the switch transmits BPDU (Bridge Protocol Data Unit).": "交换机发送BPDU（Bridge Protocol Data Unit，桥协议数据单元）的时间间隔。",
    "Forwarding Delay": "转发延时",
    "It specifies the delay that the port state migration takes after the network topology changes.": "在网络拓扑改变后，交换机端口状态迁移的延时时间。",
    "Maximum Hops": "最大跳数",
    "It specifies the maximum number of hops that the protocol messages can be forwarded. It is used to limit the scale of the spanning tree.": "协议报文被转发的最大跳数，用于限制生成树的规模。",
    "Bridge Priority": "桥优先级",
    "It specifies the system priority of a switch in the participation in the spanning tree calculation. The priority is an important criterion by which the root bridge is determined. Switch with the higher priority will be chosen as the root bridge on equal conditions.": "交换机参与生成树计算的系统优先级。优先级是确定交换机是否会被选为根桥的重要依据，同等条件下优先级高的交换机将被选为根桥。",
    "MSTP Region Configuration": "MSTP域配置",
    "Region Name": "域名",
    "It specifies the identifier of an MST region (Multiple Spanning Tree Regions). The default value is the MAC address of the switch.": "MST域的标识（Multiple Spanning Tree Regions，多生成树域），默认为交换机的MAC地址。",
    "Revision": "修正等级",
    "It specifies the revision level of the MSTP of the switch. The parameter is required when the spanning tree mode is MSTP. The default value is 0.": "交换机的MSTP修正等级，生成树版本为MSTP时需设置该参数，默认为0。",
    "Digest": "配置摘要",
    "It specifies the value calculated based on the VLAN mapping interior.": "根据VLAN映射内部计算的值。",
    "MSTP Instance": "MSTP实例",
    "Instance ID": "实例ID",
    "A maximum of 32 instances are allowed. 0 indicates internal spanning tree. The spanning tree is calculated by each instance separately.": "最多可配置32个实例，0为域间的生成树，每个实例单独计算生成树。",
    "VLAN Mapping List": "映射的VLAN列表",
    "It specifies the instance mapping VLAN.": "为实例映射VLAN。",
    "It specifies the instance system priority used for root bridge election of instances in internal regions.": "实例的系统优先级，用于域内的各实例的根桥的选举。",
    "Designated Root Bridge": "指定根指桥",
    "Bridge ID": "桥ID",
    "It specifies the bridge priority and bridge MAC address of the switch.": "本交换机的桥优先级+桥MAC地址。",
    "Root Bridge ID": "根桥ID",
    "It specifies the root bridge device of CIST (Common and Internal Spanning Tree).": "CIST（Common and Internal Spanning Tree，公共和内部生成树）内计算出的根桥设备。",
    "Region Root ID": "域根ID",
    "It specifies the region root ID priority and bridge MAC address of the region in which the switch locates.": "本交换机所在域的域根设备ID优先级+桥MAC地址。",
    "Root Port": "根端口",
    "It specifies the port nearest to the root bridge on the non-root-bridge switch.": "非根桥的交换机上离根桥最近的端口。",
    "Root Path Cost": "根路径开销",
    "It specifies the sum of root port path cost and the root path cost of all switches packets pass by. The root path cost of the root bridge is 0.": "根端口的路径开销与数据包经过的所有交换机的根路径开销之和。根桥的根路径开销是零。",
    "Internal Root Path Cost": "内部根路径开销",
    "It specifies the reference value used to choose path and calculate path cost in the path of MST region. It is also the criterion used in determining whether the port is chosen as the root port The smaller the value is, the higher the priority will be.": "在MST域内的路径上，用于选择路径和计算路径开销的参考值，同时也是确定该端口是否会被选为根端口的依据。值越小，表示优先级越高。",
    "Topology Status": "拓扑状态",
    "-Topology_calculation indicates that the port is unstable during the calculation of spanning tree, and the packets cannot be forwarded. Commonly, with the default time parameters, the Topology_calculation status can last up to 50 seconds when the mode is STP, while for RSTP and MSTP, the time duration is less than 3 seconds.": "-Topology_calculation表示生成树计算中，端口状态还未稳定，暂时不能正常转发数据包。通常STP协议计算时间较长，默认时间参数下，Topology_calculation状态最长50秒；而RSTP与MSTP则在3秒内。",
    "-Topological_stability indicates that the port is stable, and the network is normal.": "-Topological_stability表示端口状态稳定，此时网络正常。",
    "Last Changed Time": "最后拓扑变化时间",
    "It specifies the time of the previous topology changes.": "上一次拓扑变化的时间。",
    "Port Configuration": "端口设置",
    "It is used to configure and display STP parameters of each port.": "端口设置用于配置和显示交换机各端口的STP参数。",
    "STP Status": "STP状态",
    "It displays whether the STP function is enabled.": "端口STP功能的启用状态。",
    "Edge Port": "边缘端口",
    "The edge port can rapidly migrate to the forwarding state from the congestion state. No need to wait for the delay time. The edge port is commonly connected to terminals.": "边缘端口可由阻塞状态快速向转发状态迁移，无需等待延迟时间。边缘端口通常直连终端设备。",
    "When receiving BPDU messages, the edge port is changed to a non-edge port. All ports are edge ports by default.": "当边缘端口接收到BPDU报文后将变为非边缘端口。默认所有端口都为边缘端口。",
    "P2P Port": "P2P端口",
    "P2P (Point To Point) port can perform fast migration. In RSTP/MSTP mode, all ports in full duplex mode are regarded as P2P ports. The default port automatically identifies links.": "P2P（Point To Point，点对点）端口可以进行快速的迁移。在RSTP/MSTP下，所有在全双工模式下的端口被认为是点对点端口。默认端口自动识别链路。",
    "It is used to modify the STP parameters of ports in batch.": "批量修改端口的STP参数。",
    "It is used to modify the STP parameters of the corresponding port.": "修改对应端口的STP参数。",
    "Port Statistics": "端口统计",
    "It is used to count the number of spanning tree messages transmitted, received and discarded by the port.": "统计端口发送、接收、丢弃的生成树报文数量。",
    "Transmitted MSTP": "发送MSTP",
    "It specifies the number of BPDU messages with the MSTP info transmitted by the port.": "端口发送的MSTP配置BPDU数量。",
    "Transmit RSTP": "发送RSTP",
    "It specifies the number of BPDU messages with the RSTP info transmitted by the port.": "端口发送的RSTP配置BPDU数量。",
    "Transmitted? STP": "发送STP",
    "It specifies the number of BPDU messages with the STP info transmitted by the port.": "端口发送的STP配置BPDU数量。",
    "Transmit TCN": "发送TCN",
    "It specifies the number of TCN BPDU (Topology Change Notification BPDU) messages transmitted by the port.": "端口发送的TCN BPDU（Topology Change Notification BPDU）数量。",
    "Receive MSTP": "接收MSTP",
    "It specifies the number of BPDU messages with the MSTP info received by the port.": "端口接收的MSTP配置BPDU数量。",
    "Receive RSTP": "接收RSTP",
    "It specifies the number of BPDU messages with the RSTP info received by the port.": "端口接收的RSTP配置BPDU数量。",
    "Received? STP": "接收STP",
    "It specifies the number of BPDU messages with the STP info received by the port.": "端口接收的STP配置BPDU数量。",
    "Receive TCN": "接收TCN",
    "It specifies the number of TCN BPDU (Topology Change Notification BPDU) messages received by the port.": "端口接收的TCN拓扑变更BPDU数量。",
    "It specifies the number of discarded unknown STP packets.": "端口丢弃的未知STP包数量。",
    "It specifies the number of discarded error STP packets.": "端口丢弃的错误STP包数量。",
    "Instance Info": "实例信息",
    "It is used to displays and configure the MSTP instance info.": "显示和配置MSTP实例信息。",
    "It is used to select an Instance ID and check the port STP state info of the instance.": "选择实例ID，可查看该实例内端口的STP状态信息。",
    "Port Role": "端口角色",
    "It specifies the role the port plays in the spanning tree instance.": "端口在生成树实例中担任的角色。",
    "-Disable: The spanning tree function of the port is disabled, or the port is not connected to any devices.": "-Disable：端口未连接或未开启生成树功能 。",
    "-Designated: It indicates that the port is the designated port in the spanning tree, which forwards data to downlink network segments or devices.": "-Designated：指定端口，负责向下游网段或设备转发数据的端口。",
    "-Master: It indicates that the port provides the lowest root path cost from the region to the root bridge in MST.": "-Master: MST域内到总根最短路径的端口。",
    "-Root: It indicates that the port is the root port in the spanning tree, which forwards data to the root bridge.": "-Root:根端口，负责向根桥方向转发数据的端口。",
    "-Alternate: It indicates that the port is the alternate port in the spanning tree, which is the backup of the root port and master port.": "-Alternate: 根端口和Master端口的备份端口。",
    "-Backup: It indicates that the port is the backup port in the spanning tree, which is the backup of the designated port.": "-Backup：指定端口的备份端口。",
    "It specifies the operating status of the port.": "端口所处的工作状态。",
    "-Disabled: The port is not connected to any device, or the spanning tree function of the port is disabled.": "-Disabled： 端口未连接或未开启生成树功能。",
    "-Forwarding: The port can receive and transmit BPDU messages, and forwards data messages as well. After the topology is stable, the Master, Designated and Root ports are all in the Forwarding status.": "-Forwarding：端口可以接收和发送BPDU，也转发数据报文。拓朴稳定后，Master、Designated、 Root角色的端口均为Forwarding状态。",
    "-Learning: The port can receive and transmit BPDU messages, but does not forward data messages. The Master, Designated, and Root ports are in a transitional status before the topology is stable.": "-Learning：端口可以接收和发送BPDU，但不转发数据报文。Master、Designated、 Root角色端口的一种拓扑稳定前的过渡状态。",
    "-Discarding: Ports in this state can receive and transmit BPDU messages, but does not forward data messages. After the topology is stable, the Alternate and Backup ports are in the Discarding status.": "-Discarding：该状态下的端口可以接收和发送BPDU，但不转发数据报文。拓朴稳定后，Alternate、Backup角色的端口为Discarding状态。",
    "It specifies the device with the smallest bridge ID in MSTI and IST instances.": "域内MSTI和IST各个实例中桥ID最小的的设备。",
    "Designated Bridge": "指定桥ID",
    "It specifies the bridge ID of the device which is connected to the switch and used to forward BPDU messages to the switch.": "与本机直接相连并且负责向本机转发BPDU的设备桥ID。",
    "The designated bridge ID of the root port and backup port is the bridge ID of the device used to transmit BPDU messages. The designated bridge ID of the designated port is the bridge ID of the device itself.": "根端口和备份端口的指定桥ID是发送BPDU报文给它的设备桥ID；指定端口的指定桥ID是设备本身的桥ID。",
    "Designated Port": "指定端口",
    "It specifies the port to which the designated bridge forwards BPDU messages.": "指定桥向本机转发BPDU的端口。",
    "Priority": "优先级",
    "When the root bridge, root path cost, and network bridge are all the same, the port priority is an important criterion used in determining whether the port is chosen as the root port. The smaller the value of the port priority is, the higher the priority will be.": "当根桥、根路径开销、网桥都相同时，端口优先级是确定该端口是否会被选为根端口的重要依据，端口优先级值越小时，优先级越高。",
    "Path Cost": "路径开销",
    "It specifies the reference value used to choose paths and calculate path costs in MST instance. It is also a criterion used in determining whether the port is chosen as the root port. The smaller the value is, the higher the priority will be.": "在MST 域内的对应实例中，用于选择路径和计算路径开销的参考值，同时也是确定该端口是否会被选为根端口的依据。值越小，表示优先级越高。",
    "It is used to modify the priority and path cost of the corresponding port.": "修改对应端口优先级和路径开销。",
    "It is used to configure the port priority and path cost in batch.": "批量配置端口优先级和路径开销。",
    "LLDP Configuration": "LLDP设置",
    "LLDP (Link Layer Discovery Protocol) provides a standard link layer discovery method that organizes the main capabilities, management address, device identifier, and interface identifier info of devices on this side into different TLVs (Type/Length/Value), and encapsulates them in LLDPDUs (Link Layer Discovery Protocol Data Unit) to release to neighbors to which they are directly connected. After receiving these info, the neighbors will save them as the standard MIB (Management Information Base) to enable the network management system to check and judge the link communication conditions.": "LLDP（Link Layer Discovery Protocol，链路层发现协议）提供了一种标准的链路层发现方式，可以将本端设备的主要能力、管理地址、设备标识、接口标识等信息组织成不同的TLV（Type/Length/Value，类型/长度/值），并封装在LLDPDU（Link Layer DiscoveryProtocol Data Unit，链路层发现协议数据单元）中发布给与自己直连的邻居，邻居收到这些信息后将其以标准MIB（Management Information Base，管理信息库）的形式保存起来，以供网络管理系统查询及判断链路的通信状况。",
    "LLDP": "LLDP功能",
    "It is used to enable or disable the LLDP function.": "开启或关闭LLDP功能。",
    "Global": "全局设置",
    "It is used to configure the global parameters of the LLDP function.": "配置LLDP功能的全局参数。",
    "Transmission Interval": "发送间隔",
    "It specifies the interval at which the switch transmits LLDPDUs to neighbors. The default value is 30 seconds.": "交换机向邻居设备发送LLDPDU的时间间隔，默认为30秒。",
    "TTL Multiplier": "TTL乘数",
    "The TTL Multiplier is used to control the TTL field value in LLDPDUs transmitted by the switch. The TTL is the duration in which the local info can survive on the neighbor devices.": "TTL乘数用以控制本地设备发送的LLDPDU中TTL字段的值，TTL即为本地信息在邻居设备上的存活时间。",
    "TTL＝Min (65535, TTL multiplier x LLDPDU transmission interval), indicating the minimum value ranging from 65535 to TTL multiplier × LLDPDU transmission interval": "TTL＝Min（65535，（TTL乘数×LLDPDU发送间隔）），即取65535 与（TTL乘数×LLDPDU发送间隔）中的最小值。",
    "The default value is 4.": "默认值为4。",
    "Initialization Delay": "初始化延迟时间",
    "To prevent the port from performing initialization continuously as a result of frequent operating mode changes, you can configure a initialization Delay Time for the port which enables the port to perform initialization some time after the operating mode change.": "为了避免端口工作模式频繁改变而导致端口不断执行初始化操作，可配置端口初始化延迟时间，当端口工作模式改变时，延迟一段时间再执行初始化操作。",
    "The default value is 2.": "默认值为2。",
    "It is used to configure the LLDP operating status of the port.": "设置端口上的LLDP工作状态。",
    "LLDP Operating Status": "LLDP工作状态",
    "It specifies the LLDP operating status of the port.": "端口的LLDP工作状态。",
    "-Disable: The port disables the LLDP function.": "-禁用：表示端口不开启LLDP功能",
    "-Only Transmit: The port only transmits, but does not receive LLDP messages.": "-只发送：表示端口只发送而不接收LLDP报文",
    "-Only Receive: The port only receives, but does not transmit LLDP messages.": "-只接收：表示端口只接收而不发送LLDP报文",
    "-Transmit&Receive: It indicates that the port not only transmits, but also receives LLDP messages.": "-发送接收：表示端口既发送又接收LLDP报文",
    "-No Change: Keep the current configuration, and do not modify the LLDP operating status.": "-不改变：保留当前配置，不改变LLDP工作状态。",
    "It is used to modify the LLDP configuration of the corresponding port.": "修改对应端口的LLDP配置。",
    "Neighbor Info": "邻居信息",
    "It displays the info of the neighbor device.": "显示与本交换机的邻居设备信息。",
    "It specifies the port used to receive LLDP messages.": "本交换机接收LLDP报文的端口。",
    "System Name": "系统名称",
    "It displays the system name of the neighbor device.": "邻居设备的系统名称。",
    "Port ID": "端口ID",
    "It displays the port of the neighbor device.": "邻居设备上的端口。",
    "Neighbor ID": "邻居ID",
    "It displays the MAC address of the neighbor device.": "邻居设备的MAC地址。",
    "Management IP": "管理地址",
    "It displays the management IP address of the neighbor device.": "邻居设备的管理IP地址。",
    "Refresh": "刷新",
    "It is used to refresh the neighbor info.": "刷新邻居信息。",
    "Survival Time": "存活时间",
    "It specifies the duration in which the neighbor info can still be saved and displayed on the switch.": "邻居信息保存和可显示在本设备上的剩余时间。",
    "Port Description": "端口描述",
    "It specifies the detailed description of the port used to transmit LLDP messages on the neighbor device.": "邻居设备上发送了LLDP报文的端口的详细描述。",
    "System Description": "系统描述",
    "It specifies the detailed description of the neighbor device.": "邻居设备的系统详细描述。",
    "Performance": "系统性能",
    "It specifies the features supported by the neighbor device.": "邻居设备支持的特性。",
    "IGMP Snooping": "IGMP侦听",
    "IGMP Snooping (Internet Group Management Protocol Snooping) is a multicast constraint mechanism running on the layer 2 Ethernet switches, which is used to manage and control multicast groups.": "IGMP Snooping（Internet Group Management Protocol Snooping，IGMP侦听）是运行在二层以太网交换机上的组播约束机制，用于管理和控制组播组。",
    "It is used to configure the global parameters of IGMP snooping.": "配置IGMP侦听的全局参数。",
    "It specifies the VLAN whose IGMP Snooping function is required.": "要开启IGMP侦听功能的VLAN。",
    "VLAN": "VLAN开关",
    "It is used to enable or disable the IGMP Snooping function of the VLAN.": "开启或关闭该VLAN的IGMP侦听功能。",
    "Fast Leave": "快速离开",
    "With the function enabled, when receiving the IGMP leave group messages from this port, the switch removes the port from the corresponding IGMP snooping multicast forwarding list, and does not wait till the aging time of the host port times out.": "开启端口的快速离开功能后，当交换机从该端口收到主机发送的离开某组播组的IGMP离开组报文时，直接把该端口从对应IGMP侦听组播转发表中删除，不用等到主机端口老化时间超时。",
    "It is used to configure the fast leave state of ports in batch.": "批量设置端口快速离开状态。",
    "Static Routing": "静态路由",
    "It is used to check and configure the static route rules. If the packets need to be forwarded to non-direct-connection network segments, static routes are required.": "查看和设置静态路由规则。若数据包需要转发到非直连网段，则需要配置静态路由。",
    "Destination Address": "目的地址",
    "It specifies the network segment of the destination network.": "目的网络的网段。",
    "It specifies the subnet mask of the destination network.": "目的网络的子网掩码。",
    "Next Hop": "下一跳",
    "It specifies the ingress IP address of the next hop route after packets' egress from the switch.": "数据包从本交换机出去后，下一跳路由的入口的IP地址。",
    "ARP": "ARP",
    "ARP (Address Resolution Protocol) is a TCP/IP protocol used to obtain MAC addresses based on IP addresses.": "ARP（Address Resolution Protocol，地址解析协议），根据IP地址获取物理地址的一个TCP/IP协议。",
    "ARP Aging Time": "ARP老化时间",
    "It specifies the aging time of ARP. If the duration since the switch receives the ARP messages last time exceeds the aging time, the ARP table will be deleted.": "ARP的老化时间。当交换机距离上一次收到ARP报文的时间超过老化时间时，ARP表项将会被删除。",
    "IP Address": "IP地址",
    "It specifies the IP address of a host.": "主机的IP地址。",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "It specifies the MAC address of the device corresponding to the IP address.": "IP地址对应设备的MAC地址。",
    "It specifies the layer 3 interface at which the ARP table locates.": "该ARP表项所在的vlan三层接口。",
    "Type": "类型",
    "It specifies the type of the table.": "该表项的类型。",
    "-Dynamic: It specifies the ARP table automatically identified by the switch. The life cycle is the ARP aging time.": "-动态：交换机自动识别的ARP表项，生命周期为ARP老化时间。",
    "-Static: It specifies the manually configured ARP table. The table is permanently valid, and is free from the limitations of the ARP aging time.": "-静态：手动配置的ARP表项，永久有效，不受ARP老化时间限制。",
    "Aging Time": "老化时间",
    "It specifies the remaining aging time of the ARP table.": "该ARP表项的剩余老化时间。",
    "ACL List": "ACL列表",
    "It specifies the Access Control List.": "ACL（Access Control List），即访问控制列表。",
    "You can allow or block specified messages by configuring ACL rules.": "通过配置ACL规则，允许或禁止指定的报文通过。",
    "After adding ACL rules, you need to apply them to the corresponding port in the \"Apply ACL\" module to make the rules effective.": "添加ACL规则后，还需要在“应用ACL”模块将规则应用到相应的端口，规则才会生效。",
    "It specifies the ID of the ACL, which is used to identify the ACL.": "ACL的ID号，用于标识该ACL。",
    "Description": "描述",
    "For convenient management, you can add remarks for ACL rules.": "为方便管理，您可以为ACL规则添加备注。",
    "MAC ACL": "MAC ACL",
    "The MAC ACL rule is used to filter messages based on the content in the layer 2 frame header.": "MAC ACL主要针对二层帧头的内容进行过滤。",
    "This field is used to configure the priority of a rule. A smaller value indicates a higher priority.": "此字段为规则的优先级，优先级值越小，优先级越高。",
    "The message starts matching from the rule with the highest priority. Once matched, the message stops checking rules.": "报文从优先级最高的规则开始匹配，当匹配上后不再查看后面的规则。",
    "The priority of rules is not required by default. But if you have added 127 rules, the priority is required.": "规则优先级默认可以不填，但已配置127时，需要指定规则优先级。",
    "It specifies the effective VLAN ID of the ACL rule.": "该ACL规则生效的VLAN ID。",
    "Source MAC": "源MAC",
    "It specifies the source MAC address in the layer 2 frame of a message.": "报文的二层帧中的源MAC地址。",
    "-Any MAC: It specifies all MAC addresses.": "-任意MAC：表示所有MAC地址。",
    "-Specified MAC: Combined with mask, it is used to specify a certain MAC address or MAC address segment.": "-指定MAC：与掩码组合使用，用于表示某个特定的MAC地址或MAC地址段。",
    "Destination MAC": "目的MAC",
    "It specifies the destination MAC address in the layer 2 frame of a message.": "报文的二层帧中的目的MAC地址。",
    "Message Type": "报文类型",
    "It specifies the message type field in the layer 2 frame of a message, which is in the hexadecimal format.": "报文的二层帧的报文类型字段，格式为十六进制。",
    "ACL Mode": "动作",
    "It specifies the ACL mode in which the switch processes the messages matched the rule, including Allow (that is, forward) or Block (that is, discard).": "交换机对匹配本规则的报文的处理，可设定为允许（即转发）或禁止（即丢弃）。",
    "IP ACL": "IP ACL",
    "The IP ACL is used to filter messages based on the IP packet head content and the TCP/UDP port number.": "IP ACL主要针对IP包头内容、TCP/UDP端口号进行过滤。",
    "It specifies the priority of the ACL rule. A smaller value indicates a higher priority.": "ACL规则的优先级。优先级值越小，优先级越高。",
    "i#Hps#The message starts matching from the rule with the highest priority. Once matched, the message stops checking rules.": "报文从优先级最高的规则开始匹配，匹配成功后将不再查看其他规则。",
    "Protocol": "协议",
    "It specifies the protocol type field of the layer 3 IP packet head of a message, such as IP, ICMP, and so on. You can also enter the protocol number.": "报文的三层IP头的协议类型字段，如IP、ICMP等。您也可手动输入协议号。",
    "Source IP": "源IP",
    "It specifies the source IP address of the layer 3 IP packet head of a message.": "报文的三层IP头的源IP地址。",
    "-Any IP: It indicates all IP addresses.": "-任意IP：表示所有IP地址。",
    "-Specified IP: Combined with mask, it indicates a certain network address.": "-指定IP：与掩码组合使用，用于表示某个特定的网络地址。",
    "Destination IP": "目的IP",
    "It specifies the destination IP address of the layer 3 IP packet head of a message.": "报文的三层IP头的目的IP地址。",
    "X#Hxw#Source Port": "源端口",
    "When the message type is TCP or UDP, you can configure the source port number rules.": "报文类型为TCP或UDP时，可配置源端口号的规则。",
    "T#TWJ#Destination Port": "目的端口",
    "When the message type is TCP or UDP, you can configure the destination port number rules.": "报文类型为TCP或UDP时，可配置目的端口号的规则。",
    "Apply ACL": "应用 ACL",
    "This page is used to apply the ACL rules to physical ports.": "此页面可将ACL应用到物理端口。",
    "Applied Port": "应用端口",
    "It specifies the serial number of the port to which the ACL rule applies.": "ACL规则生效的端口编号。",
    "It specifies the ACL rule applying to the port.": "该端口生效的ACL规则。",
    "Filtering Direction": "过滤方向",
    "It specifies the message filtering direction of the port. Only ingress is supported": "端口报文过滤方向，只支持入方向。",
    "QoS Scheduler": "QoS调度",
    "It is used to configure the scheduler mode of the port traffic of the switch.": "配置交换机的端口流量的调度模式。",
    "QoS Mode": "QoS模式",
    "It specifies the scheduler mode of the port traffic.": "端口流量的调度模式。",
    "-Strict Priority: The switch forwards the port traffic strictly based on the messages priorities. The queue messages with the lower priority are forwarded only when the queue with higher priority is empty.": "-严格优先级：交换机对端口流量，严格按照报文的优先级进行转发，只有当高优先级队列为空时，才会转发较低优先级的队列报文。",
    "-Simple Weighted Priority: 8 queues equally share the bandwidth.": "-简单加权优先级：8个队列平分带宽。",
    "-Weighted Priority: You need to configure a weighted value for each queue. The weighted value indicates the weight of obtaining resources. If congestion occurs on the port, the bandwidths are assigned based on the weight of each queue.": "-加权优先级：需为每个队列配置一个加权值，加权值表示获取资源的权重。当端口出现拥塞时，按照各队列的权重分配带宽。",
    "If the scheduler mode is set to Weighted Priority, you need to configure the weighted value for each queue here.": "调度模式选择为加权优先级时，在此处设置各队列的加权值。",
    "Congestion Control": "拥塞管理",
    "Egress Discard": "队列出口丢弃",
    "Messages are discarded on the egress port when congestion occurs in order to reduce the loading of the ingress port. Several special applicable scenarios: Both 100 Mbps ports and 1000 Mbps ports exist when multicast packets are transmitted. Perform RFC2889 test.": "当拥塞时在出端口丢弃报文，不会反压到入口。适用几种特殊场景：组播时，同时存在100M和1000M端口；测试RFC2889的Congestion Control Test。",
    "This function is not recommended in common scenarios.": "普通场景不建议开启该功能。",
    "802.1P": "802.1P",
    "It is used to configure the corresponding internal queue according to the priority value of VLAN messages. Queues 1 to 8 correspond to 8 internal queues of egress ports": "根据VLAN报文的Priority值，配置报文所对应的内部队列。队列1-8对应出端口的8个内部队列。",
    "When the switch transmits VLAN messages, the messages rejoin queues based on their priority values.": "交换机发送VLAN报文时，会根据报文的Priority值所对应的队列进行归队。",
    "Priority 0": "优先级0",
    "It specifies messages whose priority are 0.": "Priority为0的VLAN报文。",
    "Priority 1": "优先级1",
    "It specifies messages whose priority are 1.": "Priority为1的VLAN报文。",
    "Priority 2": "优先级2",
    "It specifies messages whose priority are 2.": "Priority为2的VLAN报文。",
    "Priority 3": "优先级3",
    "It specifies messages whose priority are 3.": "Priority为3的VLAN报文。",
    "Priority 4": "优先级4",
    "It specifies messages whose priority are 4.": "Priority为4的VLAN报文。",
    "Priority 5": "优先级5",
    "It specifies messages whose priority are 5.": "Priority为5的VLAN报文。",
    "Priority 6": "优先级6",
    "It specifies messages whose priority are 6.": "Priority为6的VLAN报文。",
    "Priority 7": "优先级7",
    "It specifies messages whose priority are 7.": "Priority为7的VLAN报文。",
    "DSCP": "DSCP",
    "It is used to configure the corresponding internal queues according to the DSCP value of IP messages. When the switch forwards IP messages, the messages rejoin queues based on their DSCP values. By default, messages with DSCP value of 0 to 7 rejoin queue1. messages with DSCP value of 8 to 15 rejoin queue2, and so on.": "根据IP报文的DSCP值，配置报文对应的内部队列。交换机在转发IP报文，则根据报文的DSCP值所对应的队列对该报文进行归队。默认DSCP值0-7进队列1，DSCP值8-15进队列2..依次类推。",
    "It specifies the DSCP value (range: 0 to 63) of IP message heads.": "IP报文头部的DSCP值（范围0-63）。",
    "Port Queue": "端口队列",
    "It specifies the scheduler queue (queue 1 to 8) of the egress port.": "出端口的调度队列（队列1-8）。",
    "Port Priority": "端口优先级",
    "It is used to configure the application priority mode for the physical ports of the switch.": "配置交换机各物理端口的应用的优先级模式。",
    "The Cos priority specifies the correspondence between the physical ports of the switch and internal queues. When the messages received by the switch does not comply with the trust mode rules, the messages rejoin queues base on the correspondence.": "Cos优先级 交换机的物理端口与内部队列的对应关系。当交换机接收到的报文不符合信任模式的规则时，则按照该对应关系进行归队。",
    "Trust Mode": "信任模式",
    "It specifies the method which the port uses to process the received messages.": "端口接收到的报文的处理方式。",
    "-Non-Trust: All messages received by the port rejoin queues according to the correspondence of the configured Cos priority.": "-非信任：端口接收到的所有报文都按照Cos优先级配置的对应关系进行归队。",
    "-802.1P Trust: When the port receives VLAN messages, the messages rejoin queues according to the correspondence relationship of the 802.1P. When the port receives other messages, the messages rejoin queues according to the correspondence relationship of the Cos priority.": "-802.1P信任：端口接收到的VLAN报文时，将该报文按照802.1P所配置的对应关系进行归队；端口接收到其他报文时，将该报文按照Cos优先级的对应关系进行归队。",
    "-DSCP Trust: When the port receives IP messages, the messages rejoin queues according to the correspondence relationship of the DSCP. When the port receives other messages, the messages rejoin queues according to the correspondence relationship of the Cos priority.": "-DSCP信任：端口接收到的IP报文时，将该报文按照DSCP所配置的对应关系进行归队；端口接收到其他报文时，将该报文按照Cos优先级的对应关系进行归队。",
    "MAC Filtering": "MAC过滤",
    "This function is used to filter packets with specified MAC addresses. With the function enabled, the switch will check the source MAC address and destination MAC address of the received packets. If the source MAC address or destination MAC address of a packet exists in the MAC filtering list, the packet will be discarded.": "此功能用于过滤指定MAC地址的数据包。开启后，交换机将会对进入端口的数据包的源MAC 和目的MAC 进行检查，如果该数据包的源MAC 或目的MAC 在MAC 过滤表中存在，将丢弃该数据包。",
    "It specifies the MAC address to be filtered. When the source MAC address or destination MAC address of a packet is the same as this MAC address, the packet will be discarded.": "要过滤的MAC地址，当数据包的源MAC地址或目的MAC地址与该MAC地址相同，数据包将被丢弃。",
    "It specifies the VLAN in which the MAC filtering rule takes effect.": "MAC过滤规则生效的VLAN。",
    "802.1X": "802.1X",
    "802.1X is a network access control technology brought up by the IEEE. It is used to authenticate and control LAN users.": "802.1X是IEEE提出的基于端口的网络接入控制技术，用于对局域网用户进行认证控制。",
    "If the user device connected to the switch can pass the authentication, the switch forwards the user's data packets. If not, the switch does not forward the user's data packets.": "连接在交换机端口上的用户设备如果能通过认证，交换机将转发该用户的数据，若不能通过认证，则交换机不转发该用户数据。",
    "Note: The switch cannot serve as an authentication server, so it needs to connect to the authentication server in the network.": "注意：交换机本身不支持作为认证服务器，需连接网络中的认证服务器。",
    "Authentication Server IP": "认证服务器IP地址",
    "It specifies the IP address of the Radius authentication server, which must be in the same network segment with the management IP address of the switch.": "Radius认证服务器的IP地址，需要与交换机管理地址同网段。",
    "Authorized Shared Key": "授权共享密钥",
    "It specifies the shared key of a Radius authentication/authorization message. It must be the same as the key set on the interconnected Radius authentication/authorization server.": "Radius认证/授权报文的共享密钥，需要与对接的Radius认证/授权服务器侧设置的密钥一致。",
    "Port Control Mode": "端口控制方式",
    "The 802.1X authentication type of the port:": "端口的802.1X认证方式：",
    "-Auto: The authentication is enabled on the port. If a user passes the authentication, the user is allowed to access the network resources. Otherwise, the user cannot access the network resources.": "-自动：端口开启认证，如果用户认证通过，则允许用户访问网络资源，否则不能访问。",
    "-Mandatory Authorization: The port is always in the authorization state. It allows users to access the network resources without authentication and authorization.": "-强制授权：端口始终处于授权状态，允许用户不经认证授权即可访问网络资源。",
    "-Mandatory Non-authorization: The port is always in the non-authorization state. It forbids users to access the network resources without authentication and authorization.": "-强制非授权：端口始终处于非授权状态，不允许用户访问网络资源。",
    "-Disable: The authentication is disabled on the port. It allows users to access the network resources.": "-关闭：该端口不开启认证，允许用户访问网络资源。",
    "Authentication Status": "端口认证状态",
    "It specifies the authentication status of the port.": "显示该端口的认证状态。",
    "Re-authentication": "端口重认证",
    "With the function enabled, the switch periodically requires users to re-authenticate to prevent the authenticated users from being masqueraded.": "端口开启802.1X用户重认证功能后，交换机定时主动要求用户重新认证，防止已通过认证的用户被其他用户冒用。",
    "Re-authentication Timeout": "重认证超时时间",
    "It specifies the interval at which the switch launches re-authentication to clients.": "交换机向客户端发起重认证的时间间隔。",
    "If the re-authentication is enabled on a port, the switch launches re-authentication requests to the online devices connected to the port at this interval.": "端口开启重认证功能后，交换机以此时间为周期对该端口的在线用户发起重认证请求。",
    "Client Timeout": "客户端超时时间",
    "It specifies the time period in which the client responds to the re-authentication request.": "客户端响应重认证请求时间。",
    "After the switch sends a re-authentication request message to a client, if the switch does not receive any response for this time period, the switch will send the message again.": "当交换机向客户端发送重认证请求报文后，如果在此时间内，交换机没有收到客户端的响应，交换机将重新发送该报文。",
    "Max Re-authentication Times": "最大重认证次数",
    "It specifies the maximum times for a client to re-authenticate. The switch forces the client offline if authentication times of the client exceeds this value.": "客户端的最大可重认证次数，如果超过该次数，交换机则将此客户端强制下线。",
    "ARP Attack Defense": "防ARP攻击",
    "ARP Received Rate": "ARP接收速率",
    "It specifies the rate at which the switch receives the ARP messages. Within 1 second, if the ARP messages received by the switch exceed this threshold value, the switch is being attacked by ARP.": "交换机对ARP报文的接收速率。一秒钟内，如果交换机收到超过此阈值的ARP报文，则认为交换机正受到ARP攻击。",
    "DoS Attack Defense": "防DoS攻击",
    "It specifies the DoS (Denial of Service). The DoS Attack Defense function is used to prevent some hosts from maliciously consuming server resources by sending a large number of service requests, leaving other hosts unable to use network services properly.": "DoS（Denial of Service），即拒绝服务。防DoS攻击功能用于防止某些主机通过发送大量的服务请求，恶意消耗服务器资源，导致其它主机无法正常使用网络服务的情况。",
    "Detect whether inconsistencies exist between the ARP message Sender_MAC and L2_MAC.": "ARP报文Sender_MAC和L2_MAC不一致检测",
    "Forbid forwarding of the ARP messages whose Sender_MAC and L2_MAC are inconsistent.": "禁止转发Sender_MAC和L2_MAC不一致的ARP报文。",
    "Detect whether the TCP messages are multicast or broadcast messages.": "TCP报文为组播或广播检测",
    "Forbid forwarding of the TCP messages whose destination addresses are multicast or broadcast addresses": "禁止转发组播或广播目的地址的TCP报文。",
    "Detect whether all flags of TCP messages are 0.": "TCP报文所有flags全为0检测",
    "Forbid forwarding of the TCP sequences and the attack messages whose flags are all 0.": "禁止转发TCP序列和全部控制标志都为0的攻击报文。",
    "Detect whether the FIN, URG, and PSH flags of the TCP message are all 1.": "TCP报文 FIN， URG， PSH flags同时为1的报文检测",
    "Forbid forwarding of the TCP messages whose FIN, URG and PSH flags are all 1.": "禁止转发FIN、 URG、 PSH flags同时为1的TCP报文。",
    "Detect whether the SYN, FIN, and flags of the TCP message are all 1.": "TCP报文 SYN ，FIN flags同时为1检测",
    "Forbid forwarding of the TCP messages whose SYN, FIN, and flags are all 1.": "禁止转发SYN 、FIN、flags同时为1的TCP报文。",
    "Detect whether the SYN and RST flags of the TCP message are both 1.": "TCP 报文 SYN ， RST flags同时为1检测",
    "Forbid forwarding of the TCP messages whose SYN and RST flags are both 1.": "禁止转发SYN 、 RST flags同时为1的TCP报文。",
    "Detect whether the source port number or destination port number of the TCP and UDP message is 0.": "TCP和UDP报文源端口号或目的端口号为0检测",
    "Forbid forwarding of the TCP and UDP messages whose source port number or destination port number is 0.": "禁止转发源端口号或目的端口号为0的TCP和UDP报文。",
    "Detect whether the TCP SYN message contains data.": "TCP SYN 报文包含data检测",
    "Forbid forwarding of the TCP messages whose SYN messages contain data.": "禁止转发SYN 报文包含data的TCP报文。",
    "ICMP message fragment detection": "ICMP报文分片检测",
    "The switch does not respond to the fragment ICMP messages.": "交换机不响应分片的ICMP报文。",
    "MAC Address Attack Defense": "防MAC地址攻击",
    "With this function enabled, the port does not perform address learning, and discards the received unknown messages.": "开启后，端口不再进行地址学习，并且将收到的未知报文丢弃。",
    "MAC Discard": "未知MAC丢弃",
    "With this function enabled, the port discards the received unknown messages.": "开启后，该端口丢弃收到的未知报文。",
    "User Management": "用户管理",
    "It is used to manage users of the switch. admin is the default management account. It cannot be deleted and has the highest permission.": "管理交换机的用户，admin为默认管理账号，不能删除，具有最高权限。",
    "User": "用户",
    "It specifies the user name.": "用户的名称。",
    "User Type": "用户类型",
    "It specifies the types of users.": "用户的账户类型。",
    "-Operation User: It can be used to add and delete configurations. But it cannot upgrade, reset or add users.": "-操作用户：可进行配置的添加、删除。但不可以进行升级、恢复出厂设置、添加用户。",
    "-Common User: It can be used to check configurations.": "-普通用户：只可查询配置。",
    "Login Timeout": "超时时间",
    "If a user performs no operation within the interval after logging in to the device, the system logs the user out.": "Web闲置超时时间，在该时间范围内，用户没有进行任何操作，系统将自动退出登录。",
    "SNMP": "SNMP",
    "SNMP (Simple Network Management Protocol) With the SNMP, a management work station can remotely manage all network devices supporting this protocol, including monitoring network status, modifying network device configuration, receiving network event alarms, and so on.": "SNMP（Simple Network Management Protocol），即简单网络管理协议。通过SNMP，一个管理工作站可以远程管理所有支持这种协议的网络设备，包括监视网络状态、修改网络设备配置、接收网络事件警告等。",
    "The switch is compatible with SNMPv1, SNMPv2c and SNMPv3.": "本交换机兼容SNMPv1、SNMPv2c、SNMPv3。",
    "Contact Info": "联系信息",
    "It is used to configure the contact info of the switch for the SNMP manager to fast locate this switch. It is commonly set to the domain name or IP address of the switch.": "设置交换机的联系信息，便于SNMP管理者快速定位本交换机。一般为交换机的域名或IP地址。",
    "Location Info": "物理位置信息",
    "It is used to configure the location info of the switch for the SNMP manager to fast locate this switch.": "设置交换机的物理位置信息，便于SNMP管理者快速定位本交换机。",
    "Local Engine": "本地引擎",
    "With the SNMP function enabled, the Local Engine displays the engine ID. You need to enter this ID on the SNMP server for the switch to be managed.": "开启SNMP功能后显示引擎ID，需在SNMP服务器侧填入该ID，才能将本交换机纳入管理。",
    "Permission Control": "权限控制",
    "Community List": "团体列表",
    "Users can access the switch through the NMS only after being added to communities. There is no community name by default.": "用户需增加团体后才能在NMS中访问交换机，默认无团体名。",
    "-Community Name: It specifies the name of a community.": "-团体名称：团体的名称。",
    "-Access Mode: It specifies the mode used for communities to access the view, including \"Read Only\" and \"Read&Write\".": "-访问规则：团体对视图的访问规则，包括有“只读”和“读写”两种。",
    "-MIB View: It specifies the view communities can access.": "-MIB视图：团体可访问的视图。",
    "Group List": "组列表",
    "It is used to add SNMP groups. Users in the group can access and control the view through read only, read&write, and notification.": "添加SNMP的组，组内的用户通过只读、读写、通知视图来达到访问控制的目的。",
    "User List": "用户列表",
    "It is used to add users.": "添加用户。",
    "The SNMP manager can manage the switch by adding a user. Users in a group have the equal security level and the same access control permission with the group.": "SNMP管理者可以通过用户的方式对交换机进行管理。用户建立在组之下，与其所属的组具有相同的安全级别和访问控制权限。",
    "View": "视图",
    "It is used to add views.": "添加视图。",
    "OID is used to describe the managed objects of the switch in the SNMP messages. MIB (Management Information Base) is an OID assemblage of the monitored network devices. The view is used to control how to manage the OID.": "在SNMP报文中使用管理变量(OID)来描述交换机中的管理对象，MIB（Management Information Base，管理信息库）是所监控网络设备的管理变量的集合。视图用来控制管理变量是如何被管理的。",
    "Notification": "通告",
    "The Trap function enables the switch to send messages to the SNMP manager, and notify some urgent and important events.": "Trap功能用于交换机主动向SNMP管理者发送信息，报告一些紧急的重要的事件。",
    "Target Host IP": "目标主机IP",
    "It specifies the IP address of Trap target host, that is, the target host IP address to which the SNMP info is transmitted.": "Trap目标主机IP地址，即SNMP信息传输的目标主机地址。",
    "Community/User": "安全字",
    "It specifies the Community or User name required by authentication. You need to enter the corresponding community name or user name and you can check them in the SNMP > Permission Control module. If the Security Version is set to v3, only a user name is allowed. When the Security Version is set to v1 or v2c, only a community name is allowed .": "用于认证的安全字，需输入对应的组名称、用户名称或团体名称，您可以在「SNMP」>「权限控制」中查询。如果安全模型选择V3，则安全字只能输入组名称或用户名称；团体名称只支持V1和V2c。",
    "UDP Port": "UDP端口",
    "It specifies the UDP port enabled for Trap on the managed host.": "管理主机上启用供Trap使用的UDP端口。",
    "Security Version": "安全模型",
    "It is used to select a security version used by Trap, including v1, v2c and v3.": "设置Trap使用的安全模型，可选v1、v2c或v3。",
    "Security Level": "安全级别",
    "When the Security Version is set to v3, you need to select a security level. The Security Level includes No Security, Authentication, and Authentication and Privacy.": "选择v3安全模型时需设置安全级别，安全级别包括不认证不加密、只认证不加密、既认证又加密。",
    "Note: When the Community/User is set to a user name, the Security Version only supports v3, and the Security Level can only be set to the security level of the group to which the user belongs.": "注意：安全字为用户名称时，安全模型只支持V3 ，并且安全级别只能是选择用户所在组对应的安全级别",
    "Local Time": "本地时间",
    "It is used to configure the system time of the switch. Range: 2000 to 2037": "手动设置交换机的系统时间。范围：2000年-2037年。",
    "Sync with Local Time": "同步本地时间",
    "Click this button to synchronize the system time of the switch with the currently managed computer.": "点击该按钮，将正在管理交换机的电脑的时间同步到交换机。",
    "Internet Time": "网络时间",
    "After connecting to the internet, the switch synchronizes its system time with the internet time server.": "交换机连上网络后，会从互联网上的时间服务器同步时间。",
    "Time Zone": "时区",
    "It specifies the standard time zone of the country or region in which the switch locates.": "交换机当前所在地区的标准时区。",
    "Maintenance": "管理维护",
    "It is used for such operations as switch upgrade and reboot.": "对交换机进行升级、重启等操作。",
    "Firmware Upgrade": "软件升级",
    "The switch supports local upgrade. You need to visit our website to download the upgrade file of the target model to the local computer, and decompress the file.": "交换机支持本地升级。需要先访问官网下载对应型号交换机的升级文件到本地电脑并解压。",
    "Configuration Import": "导入配置",
    "It is used to import the previous configuration backup file to the switch. Note: The switch does not verify the configuration file. Therefore, ensure that the file to be imported is correct.": "将之前备份到本地电脑的配置文件导入交换机。注意：交换机不校验配置内容，导入时需保证为正确文件。",
    "Backup": "备份配置",
    "It is used to download the configuration of switch to the local computer. Note: Click the Global Save button on the upper right corner of the page before downloading.": "将交换机的配置下载到本地电脑。注意：下载前先点击页面右上角的全局保存按钮。",
    "Reboot": "重启交换机",
    "The reboot process lasts 2 to 4 minutes. Note: Click the Global Save button on the upper right corner of the page before reboot to avoid configuration info missing.": "重启交换机，整个过程大约需要2-4分钟。注意：重启前先点击页面右上角的全局保存按钮，以免配置信息丢失。",
    "Factory Settings": "恢复出厂设置",
    "After clicking the Reset button, the configurations of the switch will be cleared, and the switch is restored to factory settings.": "点击后，交换机的配置将被清除，恢复为默认配置。",
    "Log Management": "日志管理",
    "It displays alarms and other logs generated during the running process of the switch.": "显示交换机运行过程的告警等日志。",
    "Log Info": "日志信息",
    "Log Level": "日志信息等级分类",
    "It is used to filter which logs are displayed by log level.": "根据日志信息的等级来筛选显示日志。",
    "Generated Time": "日志时间",
    "It specifies the time point when the log is generated.": "产生该日志的具体时间。",
    "j#rDq#Log Level": "信息等级",
    "It specifies the level of the log.": "该日志信息的等级。",
    "System Log": "系统日志",
    "It displays the content of the log. For example, the UP/DOWN info of ports.": "该日志的内容。如端口UP/DOWN信息。",
    "Server Settings": "服务器设置",
    "N#HIx#Log Level": "日志等级",
    "Logs of this level and above will be uploaded to the server.": "该级别及以上的日志信息将上传到服务器。",
    "b#XJl#Server IP Address": "服务器IP地址",
    "It specifies the IP address of a log server.": "日志服务器的IP地址。",
    "It specifies the port number used by the log server.": "日志服务器使用的端口号。",
    "Diagnostics": "网络诊断",
    "Ping Test": "Ping检测",
    "Target IP Address": "目标IP地址",
    "It specifies the IP address of the device to be pinged.": "Ping检测的目标设备的IP地址。",
    "Transmit Times": "发送次数",
    "It specifies the number of data packets sent by Ping.": "发送Ping包的个数。",
    "Packet Size": "发送报文长度",
    "It specifies the size of data packets sent by Ping.": "Ping包的大小。",
    "Tracert Test": "Tracert 检测",
    "It specifies the IP address of the device for which the Tracert Test is to be performed.": "Tracert检测的目标设备的IP地址。",
    "It specifies the maximum hops for the Tracert test.": "Tracert的最大跳数。",
    "MAC Settings": "MAC设置",
    "MAC Address Table": "MAC地址表",
    "v#JZl#Aging Time": "MAC老化时间",
    "It specifies the aging time of the MAC address table, which is effective only for dynamic tables. When the duration since the switch receives the last message whose source address is consistent with the source MAC address in the table exceeds the aging time, the MAC address table will be automatically deleted.": "MAC地址表项的老化时间，只对动态类型的表项有效。当交换机距离上一次收到源地址与表项中的源MAC地址一致的报文的时间超过老化时间时，自动把该MAC地址表项删除。",
    "MAC address, format: XXXX-XXXX-XXXX": "MAC地址，格式为XXXX-XXXX-XXXX。",
    "It specifies the type of the MAC address.": "该MAC地址的类型。",
    "-Static: It specifies the MAC address table manually configured by the administrator.": "-静态：管理员手动配置的MAC地址表项。",
    "-Dynamic: It specifies the MAC address table automatically generated by the switch.": "-动态：交换机自动生成的MAC地址表项。",
    "It specifies the VLAN to which the MAC address belongs.": "该MAC地址所属的VLAN。",
    "It specifies the physical port with the MAC address.": "该MAC地址所在的物理端口。",
    "Static MAC Address": "静态MAC地址",
    "m#AnE#Time Period": "时间段管理",
    "It is used to configure the specified date, cycle and time period to control the specified time periods during which the PoE function takes effect.": "时间段管理，设置特定的绝对时间、周期时间、时间片段，用于控制PoE功能在指定的时间段生效。",
    "q#Ozw#ID": "时间段ID",
    "It specifies the ID of the time period.": "时间段的ID",
    "Date": "绝对时间",
    "It is used to specify the start and end dates.": "绝对时间段的开始时间-结束时间。",
    "Cycle": "时间周期",
    "It is used to specify the days of the cycle, ranging from Mon. to Sun.": "周期时间的日期设定，周一到周日。",
    "Time Period": "时间片段",
    "It is used to specify the period of time, ranging from 0 to 24 o'clock. The start time must be earlier than the end time.": "周期时间日期生效的时间片段，范围可从0点到24点。起始时间必须早于结束时间。",
    "A maximum of 3 time periods are allowed.": "最多可设置3个时间段。",
    "-If you configured only one of Date, Cycle, and Time Period, only the configured parameter is effective. If you configured two or three of the parameters, the overlap time is effective.": "-绝对时间、周期时间、时间片段若只配置一种，则按照一种时间生效；若配置2种或3种，则取时间的交集生效。",
    "-If you configured only the Time Period, the configured time period is effective every day by default.": "-若只配置时间片段，则默认为每天的这个时间片段生效。",
    "-If you configured only the Cycle, such as Mon., but did not configure the Time Period, all the 24 hours every Mon. are effective.": "-若只配置时间周期，如周一，但不配置时间片段，则默认为周一的24小时都生效。",
    "PoE Management": "POE管理",
    "Power Mode": "电源管理模式",
    "It is used to select a power mode for PoE power supply of the switch.": "设置交换机PoE供电的电源管理模式。",
    "-Static Allocation: It allows you to configure a power for each port of the switch. When the switch supplies PoE power, the configured power will be compulsorily reserved to this port, and cannot be used by other ports.": "-静态分配：手动设置交换机各端口的功率，当该端口供电时，该部分功率将被强行预留到该端口，不可被其他端口使用。",
    "-Dynamic Allocation: The switch allocates power based on the power consumed by each port. When reaching the full load, the switch allocates power based on the configured port priority (priority + port number). If the priorities are the same, the port with the smaller port number has a higher priority.": "-动态分配：根据端口实际使用功率分配，当达到满负荷时，根据端口优先级（优先级+端口号）设置进行分配，优先级相同时比较端口号，端口越小优先级越高。",
    "Total Available Power": "可用总功率",
    "It specifies the maximum power supported by the switch.": "交换机支持的最大供电总功率。",
    "Total Remaining Power": "剩余总功率",
    "It specifies the remaining power of the switch.": "交换机剩余的功率。",
    "PoE Chip Temperature": "PoE芯片温度",
    "It specifies the temperature of the PoE chip.": "PoE芯片的温度。",
    "It specifies the physical port number of the switch.": "交换机物理端口号。",
    "PoE Status": "PoE状态",
    "It specifies the PoE power supply status of the current port. Only the port with the PoE power supply function enabled can supply power to the connected PoE-powered device.": "当前端口PoE供电功能的状态，只有开启PoE供电的端口才能对该端口连接的受电设备进行供电。",
    "Power Standard": "供电标准",
    "Power supply standard of the ports: AT (IEEE 802.3at) or AF(IEEE 802.3af) The maximum power of each port under the AT standard is 30 W while that under the AF standard is 15.4 W.": "当前端口的供电标准：AT(IEEE 802.3at)或AF(IEEE 802.3af)。AT供电标准下每个端口的分配功率最大为30W，AF供电标准下每个端口的分配功率最大为15.4W。",
    "Transmitted Power": "输送功率",
    "It specifies the real-time PoE power.": "端口实时的PoE供电功率。",
    "PD Level": "PD等级",
    "It specifies the level of the PoE-powered device connected to the current port when the power supply is normal. The switch automatically obtains the device level.": "正常供电时当前端口连接的受电设备的等级，交换机自动获取设备该等级。",
    "It specifies the priority of the current port, which takes effect only when the Power Mode is set to Dynamic Allocation. A reasonable port priority ensures that specified ports can still supply power properly under the full load state. Among ports with different priorities, ports with higher priorities should be guaranteed the required power first. Among ports with a same priority, ports with smaller IDs should be guaranteed the required power first.": "当前端口优先级，只在电源管理模式为动态模式才生效。配置合理的端口优先级，可保证满负荷供电状态下特定端口仍能正常供电。优先级不同的端口之间，先保证高优先级端口的所需分配功率。优先级相同的端口之间，先保证序号较小端口的所需分配功率。",
    "Static Allocation Power": "静态分配功率",
    "It specifies the static allocation power of the current port, which takes effect only when the Power Mode is set to Static Allocation.": "当前端口的静态分配功率，只在电源管理模式为静态分配才生效。",
    "It specifies the period of time in which the PoE power supply function of the port is disabled. You need to configure the time period rule in the \"Device Management\" > \" Time Period Management\" module. If no period of time is specified, the PoE power supply function of a port takes effect normally, and has no time limit.": "端口关闭PoE供电功能的时间，您需先在「设备管理」>「时间段管理」配置好时间段规则。不指定表示端口的PoE供电功能正常生效，不受时间限制。",
    "F:/项目代码/G3328P/src/http/errorCode.js": "F:/项目代码/G3328P/src/http/errorCode.js",
    "Invalid file name. Please enter a valid file name": "文件名非法，请使用合法文件名",
    "The file is damaged or invalid. Please choose another file": "文件损毁或非法，请重新选择文件",
    "Configuration succeeded. No need to repeat the operation": "设置成功，无需重复操作",
    "Configuration error. Please check the error info": "配置错误，请检查错误信息",
    "The command line does not exit from the configuration mode": "命令行未退出配置模式",
    "The port does not exist": "端口不存在",
    "Wrong MAC address format": "MAC地址格式不正确",
    "Invalid MAC address": "无效的MAC地址",
    "The MAC address is forbidden to be set to a broadcast address here": "此处不可设置MAC地址为广播地址",
    "The MAC address is forbidden to be set to a multicast address here": "此处不可设置MAC地址为多播地址",
    "Wrong IP address format": "IP地址格式不正确",
    "The IP address is forbidden to be set to 0.0.0.0 here": "此处不可设置IP地址为 0.0.0.0",
    "The IP address is forbidden to be set to a broadcast address here": "此处不可设置IP地址为广播地址",
    "The IP address is forbidden to be set to a multicast address here": "此处不可设置IP地址为多播地址",
    "The IP address is forbidden to be set to a network segment here": "此处不可设置IP地址为网络号",
    "The host name exceeds the length limit (Range: 1 to %s characters)": "主机名称信息 长度超出限制 (范围: 1-%s 字符)",
    "The device location exceeds the length limit (Range: 1 to %s characters)": "设备位置信息 长度超出限制 (范围: 1-%s 字符)",
    "The device name exceeds the length limit (Range: 1 to %s characters)": "设备名称信息 长度超出限制 (范围: 1-%s 字符)",
    "VLAN ID is already in use": "VLAN ID重复使用",
    "The VLAN address can be set to neither a broadcast address nor a network segment": "VLAN地址不能配置为广播地址和网络号",
    "The IP address already exists": "IP地址重复",
    "The VLAN %s does not exist": "Vlan %s 不存在",
    "A maximum of 100 VLANs can be continuously assigned or be bound": "最大连续分配/绑定VLAN为100条",
    "The source port has been in use": "源端口重复使用",
    "This port does not support mirroring": "此端口不支持镜像",
    "A mirroring port is not set for this port": "此端口未设置镜像端口",
    "Fail to join. Please check whether the member VLAN, link type, rate mode, and Jumbo frame are correct": "加入失败，请检查成员VLAN、链路类型、速率模式、Jumbo帧是否符合要求",
    "This port has been bound to a static MAC address": "端口已绑定静态MAC地址",
    "This configuration is not supported for aggregation group members": "汇聚组成员不能进行该配置",
    "Fail to create an aggregation group": "创建汇聚组失败",
    "The maximum serial number of static aggregation groups is 32": "最大静态汇聚组编号为32",
    "A maximum of 8 member ports are allowed in an aggregation group": "一个汇聚组最多只能有8个成员端口",
    "You cannot add a local VLAN to the port": "禁止添加本地VALN到端口",
    "Limited by the maximum aging time": "请注意最大老化时间限制条件",
    "MSTP not configured": "未配置MSTP",
    "Fail to configure the priority": "无法设置优先级",
    "Invalid value. Please enter a different value": "无效值， 请重新输入",
    "The VLAN does not exist": "该VLAN不存在",
    "The network segment has been used by other VLANs": "该地址网段已被其他VLAN使用",
    "Fail to join. The selected port members belong to different VLANs": "加入失败，端口成员不在同一VLAN",
    "Fail to join. The L3 Virtual Interface statuses of the selected port members mismatch": "加入失败，端口成员三层虚接口动作不匹配",
    "Fail to join. The interface VLAN mode of the port member must be Access": "加入失败，端口成员链路类型必须为 Access",
    "Fail to join. The duplex modes of the selected port members are inconsistent": "加入失败，端口成员双工模式不一致",
    "Fail to join. The rates of the selected port members are inconsistent": "加入失败，端口成员速率不一致",
    "Fail to join. The Jumbo frame values of the selected port members are inconsistent": "加入失败，端口成员Jumbo帧值不一致",
    "Fail to join. The Tagged members of the selected port members are inconsistent": "加入失败，端口成员Tagged成员不一致",
    "The aggregation group ID value is out of range": "聚合组ID取值不符合要求",
    "SFP ports support only the 1000 Mbps rate": "光纤网口仅支持1000M速率",
    "The number of VLANs enabling the L3 Virtual Interface exceeds the system limit": "三层虚接口开启数量超过系统限制",
    "VLAN description exceeds the length limit": "VLAN描述长度超出限制",
    "Instance creation failed. The VLAN does not exist or has associated with another instance": "无法创建实例，该VLAN不存在或已关联到其他实例",
    "A maximum of %s server IP addresses can be added for DHCP relay": "DHCP中继服务器IP地址最多支持 %s 条",
    "The port has been added to a mirroring group, so it cannot be added to an aggregation": "端口已添加到镜像组，无法汇聚",
    "The server address already exists": "服务器地址已存在",
    "The multicast VLAN already exists. Fail to add": "组播VLAN已存在，无法添加",
    "The interface has been used by a routing, so it cannot be modified": "接口被路由引用，不可修改",
    "The interface has been used by a static ARP, so it cannot be modified": "接口被静态ARP引用，不可修改",
    "Mismatch between the port and the IP network segment": "该端口与IP网段不匹配",
    "Address format error": "地址格式错误",
    "The local IP addresses cannot be specified": "不能指定本地IP地址",
    "Invalid next hop address": "下一跳地址无效",
    "The VLAN does not exist or has no IP address configured": "该Vlan不存在或Vlan未设置IP地址",
    "A maximum of %s static ARP can be added": "静态ARP最多支持 %s 条",
    "Fail to add. The number of ARP has reached the maximum value": "添加失败，ARP数目已达最大值",
    "Fail to add. The number of static routing has reached the maximum value": "添加失败，静态路由数目已达最大值",
    "Routing configuration error code ending": "路由设置错误码结束",
    "QoS Policy error code start": "QoS策略错误码开始",
    "The MAC ACL has been used in QoS, so it cannot be modified": "MAC ACL已在QOS中被引用，不能更改",
    "CoS priority configuration failed": "CoS优先级设置失败",
    "QoS mode configuration failed": "QoS 模式配置失败",
    "DSCP-CoS priority setting failed": "DSCP-CoS优先级设置失败",
    "Trust Mode configuration failed": "信任模式设置失败",
    "The ACL already exists": "该ACL已经存在",
    "Multiple ACL cannot be configured for one priority": "同一优先级不能配置多条ACL",
    "The ACL has been used by a port. Operation failed": "该ACL已应用到端口，不能进行该操作",
    "Rule priority exceeds the limit": "规则优先级超过限制值",
    "The rule already exists. Configuration failed": "规则已存在，无法配置",
    "Invalid MAC address %s": "MAC地址 %s 无效",
    "The MAC address cannot be set to CPU-MAC address of the switch": "MAC地址不能设置为本机 CPU-MAC",
    "The interface is not a physical port": "该端口不是物理接口",
    "The authentication server does not exist": "认证服务器不存在",
    "M#uCd#Invalid value. Please enter a different value": "无效值，请重新输入",
    "Authentication server is not configured": "认证服务器未配置",
    "The port has been authenticated": "端口已认证",
    "The MAC address has been authenticated": "MAC 已认证",
    "The MAC address is not authenticated": "MAC 未认证",
    "The MAC address of this port is not authenticated": "此端口 MAC 未认证",
    "The authentication server supports only unicast addresses": "认证服务器只支持单播地址",
    "The port does not enable 802.1x": "端口未使能802.1x",
    "Network Security error code ending": "网络安全错误码结束",
    "Device Management error code start": "设备管理错误码开始",
    "Wrong user name or password": "用户名/密码 输入错误",
    "Please enter a valid IP address": "请输入合法IP",
    "The Community/User Name %s does not exist": "安全字 %s 不存在",
    "The MAC address has been bound to another port": "该MAC已绑定在其他端口",
    "The VLAN %s does not bind with the port or the VLAN does not exist": "Vlan %s 未与端口绑定或此Vlan不存在",
    "The device does not connect to the internet, so it cannot use the internet time": "设备未联网不能使用网络时间",
    "Wrong password. Please enter a different password": "密码错误，请重新输入",
    "Only privileged users can modify User Type": "仅特权用户才可更改用户类型",
    "Only privileged users can delete users": "仅特权用户才可删除用户",
    "The format of MIB subtree OID is wrong. Please check the example": "MIB子树OID 输入格式错误，请查看相应示例",
    "The port has been configured with MAC address binding": "该端口已配置 MAC 绑定",
    "The port has been configured with MAC address learning limit": "该端口已配置MAC学习数限制",
    "Community name already exists": "团体名称已存在",
    "Group name already exists": "组名称已存在",
    "User name already exists": "用户名称已存在",
    "View name already exists": "视图名称已存在",
    "Newly added view names cannot be the same with the default view name": "新增视图名称不可与默认视图名称相同",
    "A maximum of %s members can be added for the Community List": "团体列表成员最多支持 %s 条",
    "A maximum of %s members can be added for Group List": "组列表成员最多支持 %s 条",
    "A maximum of %s members can be added for User List": "用户列表成员最多支持 %s 条",
    "A maximum of %s members can be added for View List": "视图列表成员最多支持 %s 条",
    "A maximum of %s members can be added for Target Host List": "目标主机列表成员最多支持 %s 条",
    "Insufficient permission": "当前用户权限不足！",
    "Mismatch between the Community/User name and the Security Version": "安全字与安全模型不匹配",
    "Mismatch between the Community/User Name and the Security Level": "安全字与安全级别不匹配",
    "Created users exceed the maximum limit": "超过最大创建用户数量",
    "A maximum of %s MIB subtree OIDs can be configured": "最多配置 %s 个 MIB子树OID",
    "The view member is bound with a community member, so it cannot be deleted": "该视图成员与团体成员绑定，不可删除",
    "Authentication passwords must be at least 8 characters long": "认证密码长度不得少于8",
    "Encryption passwords must be at least 8 characters long": "加密密码长度不得少于8",
    "The system time ranges from (2000-01-01 00:00:00) to (2037-12-31 23:59:59)": "系统时间最大只支持(2000-01-01 00:00:00) - (2037-12-31 23:59:59)",
    "The MIB subtree OID must start with 1": "MIB子树OID 第一位必须为 1",
    "Only digits and English punctuation marks '.' are allowed in a MIB subtree OID": "MIB子树OID 只能输入数字和英文符号 '.'",
    "The MIB subtree OID must start and end with digits": "MIB子树OID 只能以数字开头和结尾",
    "The community member is bound to a Community/User Name, so it cannot be deleted": "团体成员被安全字绑定，不可删除",
    "The group member is bound to a user member, so it cannot be deleted": "组成员被用户成员绑定，不可删除",
    "The user member is bound to a Community/User Name so it cannot be deleted": "用户成员被安全字绑定，不可删除",
    "The view member is bound to a community or group member, so it cannot be deleted": "视图成员被团体或组成员绑定，不可删除",
    "F:/项目代码/G3328P/src/http/index.js": "F:/项目代码/G3328P/src/http/index.js",
    "Configuration succeeded": "设置成功",
    "F:/项目代码/G3328P/src/components/table-operation.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/components/table-operation.vue",
    "n#ZAr#Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "r#neB#View": "查看",
    "F:/项目代码/G3328P/src/components/v-datepicker.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/components/v-datepicker.vue",
    "Su": "日",
    "Mo": "一",
    "Tu": "二",
    "We": "三",
    "Th": "四",
    "Fr": "五",
    "Sa": "六",
    "Month": "月",
    "F:/项目代码/G3328P/src/libs/utils.js": "F:/项目代码/G3328P/src/libs/utils.js",
    "s": "秒",
    "min": "分",
    "hr(s)": "小时",
    "day(s)": "天",
    "d": "天",
    "Please select at least one port": "请至少选择一个端口",
    "F:/项目代码/G3328P/src/components/v-datetimepicker.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/components/v-datetimepicker.vue",
    "Start Time -- End Time": "开始时间 -- 结束时间",
    "Start Time": "开始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "Select Time": "选择时间",
    "Select Date": "选择日期",
    "Clear All": "清空",
    "Apply": "确定",
    "F:/项目代码/G3328P/src/libs/validate.js": "F:/项目代码/G3328P/src/libs/validate.js",
    "Please enter %s to %s characters": "请输入 %s - %s 个字符",
    "Please enter %s to %s bytes": "请输入 %s - %s 个字节",
    "Spaces are not allowed": "不支持设置空格",
    "The entered value must be an integer": "输入值必须为整数",
    "Valid Value Range: %s to %s": "有效输入范围：%s - %s",
    "Wrong format": "输入值格式错误",
    "The entered value must be an even number": "输入值必须为偶数",
    "Please enter a valid MAC address": "请输入一个有效的MAC地址",
    "The second character must be an even number": "第二个字符必须为偶数",
    "The MAC address cannot be 00:00:00:00:00:00": "MAC地址不能为00:00:00:00:00:00",
    "N#pVi#Please enter a valid IP address": "请输入一个有效的IP地址",
    "Please enter a valid IPv6 address": "请输入一个有效的IPv6地址",
    "IP addresses starting with 127 are loopback addresses. Please enter a different IP address": "以127开头的IP地址为环回地址，请重新输入",
    "%s is an invalid value. Please enter a value ranging from 1 to 223": "%s 为无效值，请输入一个1-223之间的值",
    "Please enter a valid subnet mask": "请输入一个有效的子网掩码",
    "Please enter a valid wildcard character mask": "请输入一个有效的通配符掩码",
    "Please enter a valid E-mail address": "请输入一个有效的电子邮箱",
    "Please enter a valid time": "请输入一个有效的时间",
    "The value must be hexadecimal characters": "必须为十六进制数",
    "The value must be ASCII characters": "必须为 ASCII码",
    "Only digits and letters are allowed": "只能包含数字和字母",
    "Please enter digits, letters and underscores": "请输入数字、字母和下划线",
    "Please enter a valid user name": "请输入一个有效的用户名",
    "Please enter a valid domain name": "请输入一个有效的域名",
    "Please enter a valid IP address or domain name": "请输入一个有效的IP地址或域名",
    "Please enter a valid VLAN": "请输入一个有效的VLAN",
    "F:/项目代码/G3328P/src/components/v-port.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/components/v-port.vue",
    "Aggregation Port": "汇聚端口",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemTime/timeZone.js": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemTime/timeZone.js",
    "(GMT-12:00) Eniwetok": "（GMT-12:00）艾尼威托克岛",
    "(GMT-11:00) East Samoa": "（GMT-11:00）东萨摩亚群岛",
    "(GMT-10:00) Hawaii Islands": "（GMT-10:00）夏威夷群岛",
    "(GMT-07:00) Denver, USA": "（GMT-07:00）美国丹佛",
    "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costa Rica, El Salvador, Nicaragua": "（GMT-06:00）墨西哥城，危地马拉，哥斯达黎加，萨尔瓦多，尼加拉瓜",
    "(GMT-05:00) Eastern North American standard time, New York, Ottawa": "（GMT-05:00）北美东部标准时，纽约，渥太华",
    "(GMT-02:00) Central Atlantic": "（GMT-02:00）大西洋中部",
    "(GMT-01:00) Cape Verde Island": "（GMT-01:00）佛德尔群岛",
    "(GMT+01:00) Central European standard time, Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "（GMT+01:00）中欧标准时，丹麦，德国，挪威，匈牙利，法国，比利时",
    "(GMT+02:00) Eastern European standard time, Israel, Egypt, Bucharest": "（GMT+02:00）东欧标准时，以色列，埃及，布加勒斯特",
    "(GMT+03:00) Moscow time": "（GMT+03:00）莫斯科时间",
    "(GMT+04:00) Oman, Mauritania, Reunion Island": "（GMT+04:00）阿曼，毛里塔尼亚，留尼汪岛",
    "(GMT+05:30) Madras, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "（GMT+05:30）马德拉斯，加尔各答，孟买，新德里",
    "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Urumqi, Hong Kong, Taipei": "（GMT+08:00）北京，重庆，乌鲁木齐，香港特别行政区，台北",
    "(GMT+12:00) Wellington time": "（GMT+12:00）惠灵顿时间",
    "F:/项目代码/G3328P/src/router/index.js": "F:/项目代码/G3328P/src/router/index.js",
    "Switching": "交换设置",
    "i#xNg#Port": "端口管理",
    "T#IqB#VLAN": "VLAN划分",
    "x#hNj#DHCP Snooping": "DHCP侦听",
    "Routing": "路由设置",
    "ARP Table": "ARP表",
    "QoS Policy": "QoS策略",
    "Network Security": "网络安全",
    "Attack Defense": "攻击防御",
    "A#lDt#DoS Attack Defense": "防DOS攻击",
    "Device Settings": "设备管理",
    "Tracert": "Tracert检测",
    "F:/项目代码/G3328P/src/help.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/help.vue",
    "Help": "帮助中心",
    "F:/项目代码/G3328P/src/Login.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/Login.vue",
    "Forget password": "忘记密码",
    "Press and hold the LED Mode button on the switch for about 15 seconds, and release it when all the LED indicators light solid on. Log in when the SYS LED indicator blinks again.": "长按交换机上的LED Mode按键约15秒后，待所有指示灯长亮时松开，等SYS指示灯重新变为闪烁时再进行登录。",
    "Note: This operation will restore the switch to factory settings.": "注：此操作将还原设备所有设置。",
    "Login": "登录",
    "User Name": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Please enter a user name": "请输入用户名",
    "Please enter a password": "请输入密码",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/macConfig/macAddrTab.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/macConfig/macAddrTab.vue",
    "(Range: 10 to 512)": "（范围：10-512）",
    "Edit MAC Address Aging Time": "编辑MAC老化时间",
    "Dynamic": "动态",
    "Static": "静态",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/macConfig/staticMac.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/macConfig/staticMac.vue",
    "Select Port": "选择端口",
    "(Range: 1 to 4094)": "（范围：1-4094）",
    "(Format: xxxx-xxxx-xxxx)": "（格式：xxxx-xxxx-xxxx）",
    "Edit Static MAC Address": "编辑静态MAC地址",
    "Add Static MAC Address": "添加静态MAC地址",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/networkDiagnosis/ping.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/networkDiagnosis/ping.vue",
    "T#IME#": "次",
    "(Range: 1 to 100)": "（范围：1-100）",
    "(Range: 18 to 512)": "（范围：18-512）",
    "Detection Result": "检测结果",
    "%s bytes from %s: seq=%s ttl=%s time=%s ms": "%s bytes from %s: seq=%s ttl=%s time=%s ms",
    "Timeout": "Time Out",
    "PING %s (%s): %s data bytes": "PING %s (%s): %s data bytes",
    "--- %s ping statistics ---": "--- %s ping statistics ---",
    "Packets: Send = %s, Received = %s, Lost = %s(loss %s)": "Packets: Send = %s, Received = %s, Lost = %s(loss %s)",
    "round-trip min/avg/max = %s/%s/%s ms": "round-trip min/avg/max = %s/%s/%s ms",
    "Stop": "停止检测",
    "Start": "开始检测",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/networkDiagnosis/tracert.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/networkDiagnosis/tracert.vue",
    "(Range: 1 to 30)": "（范围：1-30）",
    "Traceroute to %s (%s):": "traceroute to %s (%s):",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/accessControl.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/accessControl.vue",
    "View List": "视图列表",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/basic.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/basic.vue",
    "(1 to 255 characters)": "（1-255字符）",
    "Local Engine ID": "本地引擎ID",
    "(10 to 64 hexadecimal characters)": "（10-64位16进制数）",
    "Note: This device is compatible with SNMP v1/v2c/v3": "注：本设备兼容SNMP v1/v2c/v3",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/communityTable.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/communityTable.vue",
    "Community Name": "团体名称",
    "(1 to 32 characters. Only letters, digits and underscores are allowed)": "（1-32个字符，只能包含英文字母、数字和下划线）",
    "Access Rule": "访问规则",
    "MIB View": "MIB视图",
    "Read Only": "只读",
    "Read&Write": "读写",
    "Default": "系统默认",
    "Edit Community": "编辑团体",
    "Add Community": "添加团体",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/groupTable.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/groupTable.vue",
    "Group Name": "组名称",
    "H#WPJ#Read Only": "只读视图",
    "A#Xcj#Read&Write": "读写视图",
    "W#Pda#Notification": "通知视图",
    "Note: At least one out of Read Only, Read&Write and Notification should be configured": "注：只读视图、读写视图、通知视图三者至少配置一个",
    "No Security": "不认证不加密",
    "Authentication": "只认证不加密",
    "Authentication&Privacy": "既认证又加密",
    "Edit Group": "编辑组",
    "Add Group": "添加组",
    "Not Specified": "不指定",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/index.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/index.vue",
    "s#inC#SNMP": "SNMP功能",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/notice.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/notice.vue",
    "Enable All trap": "使能所有trap",
    "Target Host": "目标主机",
    "B#ubw#UDP Port": "UDP端口号",
    "(Range: 0 to 65535. Default value: 162)": "（范围：0-65535，默认162）",
    "(The community name supports only V1 and V2c while user name supports only V3)": "（团体名称只支持V1、V2c，用户名称只支持V3）",
    "(Only the security level corresponding to the user's group can be selected)": "（只能选择用户所在组对应的安全级别）",
    "Edit Target Host": "编辑目标主机",
    "Add Target Host": "添加目标主机",
    "The target host IP address and Community/User Name already exist": "已存在相同的目标主机IP和安全字",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/userTable.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/userTable.vue",
    "U#LPq#User Name": "用户名称",
    "User Group": "用户所在组",
    "Authentication Mode": "认证模式",
    "Authentication Password": "认证密码",
    "(8 to 16 characters. Only letters, digits and underscores are allowed)": "（8-16个字符，只能包含英文字母、数字和下划线）",
    "Security Mode": "加密方式",
    "Security Password": "加密密码",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Add User": "添加用户",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/viewTable.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/snmp/viewTable.vue",
    "View Name": "视图名称",
    "Rule": "规则",
    "MIB Subtree OID": "MIB子树OID",
    "(Range: 1 to 255 characters. Example: 1.3.6.1)": "（范围：1-255字符，示例：1.3.6.1）",
    "Please enter a valid MIB subtree OID": "请输入有效的MIB子树OID",
    "Edit View": "编辑视图",
    "Add View": "添加视图",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemlog/serverlog.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemlog/serverlog.vue",
    "Server Enabled": "服务器使能",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemlog/systemlogList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemlog/systemlogList.vue",
    "Download": "下载",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemTime/systemTime.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/systemTime/systemTime.vue",
    "Current Time": "当前时间",
    "Time synchronization requires internet connection": "时间同步操作需联网",
    "L#EDw#Date": "日期",
    "Time": "时间",
    "Please select a correct date and time": "请选择正确的日期和时间",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/timeSet/timeList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/timeSet/timeList.vue",
    "E#WqH#Mon.": "周一",
    "q#bew#Tues.": "周二",
    "C#whS#Wed.": "周三",
    "R#gRA#Thur.": "周四",
    "l#ReB#Fri.": "周五",
    "P#fCK#Sat.": "周六",
    "v#VxA#Sun.": "周日",
    "Add Time Period": "添加时间段",
    "Edit Time Period": "编辑时间段",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/timeSet/timeSet.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/timeSet/timeSet.vue",
    "(Range: 1 to 64)": "（范围：1-64）",
    "The time period ID already exists. Please enter a different ID": "时间段ID已存在，请重新输入",
    "The start date must be earlier than the end date": "绝对时间的开始时间必须小于结束时间",
    "Please enter a complete time period": "请输入完整的时间段",
    "The start time of time segment must be earlier than the end time": "时间片段的开始时间必须小于结束时间",
    "At least one out of Date, Cycle and Time Segment should be configured": "绝对时间、时间周期和时间片段至少配置一项",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/tools/systemTools.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/tools/systemTools.vue",
    "Upgrade": "升级",
    "Import": "导入",
    "Back Up": "备份",
    "Z#Zlo#Reboot": "重启",
    "The current configurations will be lost after reboot. Please save them in advance.": "重启后将丢失当前配置，请在重启之前保存配置。",
    "Reset": "恢复",
    "Resetting the device deletes the current configurations. Do not power off the device during the process.": "恢复出厂设置会删除当前配置文件，恢复过程中，请勿将设备断电。",
    "Upload": "上传",
    "Uploading file, please wait...": "正在上传文件，请稍候...",
    "Upgrading the configuration file, please wait...": "正在升级配置文件，请稍候...",
    "Rebooting the device, please wait...": "正在重启设备，请稍候...",
    "Restoring to factory settings, please wait...": "正在恢复出厂设置，请稍候...",
    "Choose Upgrade File": "选择升级文件",
    "Import Configuration File": "导入配置文件",
    "The current software version is %s": "当前软件版本为 %s",
    "Please choose a file": "请选择一个文件",
    "Please choose a correct upgrade file": "请选择正确的升级文件",
    "The file name must be ASCII characters": "文件名称必须为ASCII码",
    "Please choose a correct file": "请选择正确的文件",
    "Please save the configurations before backup": "请保存配置后再进行备份操作",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/userManage/userManage.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/deviceManage/userManage/userManage.vue",
    "Old Password": "旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "(Range: 0, 30 to 300. 0 means no limit)": "（范围：0, 30-300，0表示不限制）",
    "Operation User": "操作用户",
    "Administrator": "管理员",
    "Common User": "普通用户",
    "The New Password is inconsistent with the Confirm Password": "新密码与确认密码不一致",
    "The current user name already exists. Please enter a different user name": "当前用户名已存在，请重新输入",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/home-copyright.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/home-copyright.vue",
    "Official Website: www.tendacn.com": "官网: tenda.com.cn",
    "Technical Support: 400-6622-666": "技术支持电话: 400-6622-666",
    "E-mail: tenda@tenda.com.cn": "客服邮箱: tenda@tenda.com.cn",
    "Official Website: ip-com.com.cn": "官网：ip-com.com.cn",
    "Official Website: www.han-networks.com": "官网：www.han-networks.com",
    "©2020 IP-COM Networks Co., Ltd.": "©2020 深圳市和为顺网络技术有限公司",
    "HAN Networks Co., Ltd.":"北京华信傲天网络技术有限公司",
    "Hotline: 400-665-0066": "服务热线：400-665-0066",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/igmpSnoop/fastLeave.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/igmpSnoop/fastLeave.vue",
    "Enable": "开启",
    "Disable": "关闭",
    "Edit Port": "编辑端口",
    "G#aAC#Port Configuration": "设置端口",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/igmpSnoop/global.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/igmpSnoop/global.vue",
    "Multicast VLAN Status": "组播VLAN状态",
    "Protocol Version": "协议版本",
    "Routing Port Aging Time": "路由端口老化时间",
    "(Range: 1 to 1000)": "（范围：1-1000）",
    "General Query Response Time": "普遍组查询最大响应时间",
    "(Range: 1 to 25)": "（范围：1-25）",
    "Specific Query Response Time": "特定组查询最大响应时间",
    "(Range: 1 to 5)": "（范围：1-5）",
    "Aging Time of Host Port": "主机端口老化时间",
    "(Range: 200 to 1000)": "（范围：200-1000）",
    "Multicast Discard": "未知组播丢弃",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/igmpSnoop/index.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/igmpSnoop/index.vue",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/loginout/loginout.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/loginout/loginout.vue",
    "Save": "保存配置",
    "Exit": "退出",
    "Saved": "保存成功",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/attackDefense/antiArpAttack.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/attackDefense/antiArpAttack.vue",
    "(Range: 30 to 300)": "（范围：30-300）",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/attackDefense/antiDosAttack.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/attackDefense/antiDosAttack.vue",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/attackDefense/antiMacAttack.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/attackDefense/antiMacAttack.vue",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/auth/global.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/auth/global.vue",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/auth/index.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/auth/index.vue",
    "802.1X Authentication": "802.1X认证",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/auth/portSet.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/auth/portSet.vue",
    "Re-authenticate": "重认证",
    "(Range: 1 to 65535)": "（范围：1-65535）",
    "(Range: 1 to 10)": "（范围：1-10）",
    "Auto": "自动",
    "Mandatory Authorization": "强制授权",
    "Mandatory Non-authorization": "强制非授权",
    "Authorized": "授权",
    "Non-authorized": "非授权",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/ipMacFilter/ipMacFilter.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/network/ipMacFilter/ipMacFilter.vue",
    "Add MAC Filtering": "添加MAC过滤",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/global.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/global.vue",
    "Dynamic Allocation": "动态分配",
    "Static Allocation": "静态分配",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/portList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/portList.vue",
    "o#RwS#Disabled": "禁用",
    "Low": "低",
    "Medium": "中",
    "High": "高",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/portSet.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/portSet.vue",
    "Enable PoE": "启用PoE",
    "Static Power Allocation": "静态功率分配",
    "(A maximum of 15.4 W in AF standard and 30 W in AT standard)": "(AF标准下最大支持15.4W，AT标准下最大支持30W)",
    "No Change": "不改变",
    "v#jNW#Enable": "启用",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/time-message.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/poeManage/time-message.vue",
    "Date:": "绝对时间：",
    "Cycle:": "时间周期：",
    "Time Segment:": "时间片段：",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/aclList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/aclList.vue",
    "(IP ACL Range: 100 to 199, MAC ACL Range: 200 to 299)": "（IP ACL范围：100-199， MAC ACL范围：200-299）",
    "(0 to 32 characters. Only letters, digits and underscores are allowed)": "（0-32个字符，只能包含英文字母、数字和下划线）",
    "Edit ACL ID": "编辑ACL ID",
    "Add ACL ID": "添加ACL ID",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/applicationAcl.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/applicationAcl.vue",
    "Bind ACL": "绑定ACL",
    "Ingress": "入方向",
    "Egress": "出方向",
    "Edit ACL Application": "编辑应用 ACL",
    "Add ACL Application": "添加应用 ACL",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/ipAcl.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/ipAcl.vue",
    "Add Rule": "添加规则",
    "(Range: 1 to 127)": "（范围：1-127）",
    "Wildcard Character Mask": "通配符掩码",
    "(Range: 1 to 65535. Blank indicates all ports)": "（范围：1-65535，为空表示所有端口）",
    "z#nZm#ACL Mode": "执行动作",
    "All": "任意",
    "Allow": "允许",
    "Forbid": "禁止",
    "Please configure ACLID": "请配置ACLID",
    "Specify Protocol Number": "指定协议号",
    "Any IP": "任意IP",
    "Specified IP": "指定IP",
    "Edit IP ACL Rule": "编辑IP ACL规则",
    "Please configure the ACL first": "请先配置ACL",
    "Add IP ACL Rule": "添加IP ACL规则",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/macAcl.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/ACL/macAcl.vue",
    "Mask": "掩码",
    "(Format: XXXX-XXXX-XXXX)": "（格式：XXXX-XXXX-XXXX）",
    "(Range: 0x0600 to 0xFFFF)": "（范围：0x0600-0xFFFF）",
    "Any MAC": "任意MAC",
    "Specified MAC": "指定MAC",
    "Please enter a valid mask": "请输入一个有效的掩码",
    "Edit MAC ACL Rule": "编辑MAC ACL规则",
    "Add MAC ACL Rule": "添加MAC ACL规则",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/802p.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/802p.vue",
    "CoS Priority Setting": "CoS优先级设置",
    "Queue": "队列",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/dscp.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/dscp.vue",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/portPriority.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/portPriority.vue",
    "CoS Priority": "CoS优先级",
    "Non-Trust": "非信任",
    "802.1P Trust": "802.1P信任",
    "DSCP Trust": "DSCP信任",
    "Q#eDz#CoS Priority": "Cos优先级",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/qosSchedule.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/QoS/QoS/qosSchedule.vue",
    "F#Hpe#QoS Mode": "Qos模式",
    "Queue Settings": "队列设置",
    "Strict Priority": "严格优先级",
    "Simple Weighted Priority": "简单加权优先级",
    "Weighted Priority": "加权优先级",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/routerSet/arp/arpTable.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/routerSet/arp/arpTable.vue",
    "%ss": "%ss",
    "(Range: 100 to 43200. Default value: 1200)": "（范围：100-43200，默认1200）",
    "(Example: xxxx-xxxx-xxxx)": "（示例：xxxx-xxxx-xxxx）",
    "Edit ARP": "编辑ARP",
    "Add ARP": "添加ARP",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/routerSet/staticRoute/staticRoute.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/routerSet/staticRoute/staticRoute.vue",
    "i#LQd#Destination IP": "目的IP地址",
    "IPv4 Routing Table-Add": "IPv4路由表-添加",
    "Edit Static Routing": "编辑静态路由",
    "Add Static Routing": "添加静态路由",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/dhcpRelay/dhcpRelayList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/dhcpRelay/dhcpRelayList.vue",
    "Edit DHCP Relay": "编辑DHCP中继",
    "Add DHCP Relay": "添加DHCP中继",
    "A maximum of 16 IP addresses can be added for the server": "服务器IP地址最大只能添加16条",
    "Please enter a server IP address": "请输入一个服务器IP",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/dhcpRelay/globalSet.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/dhcpRelay/globalSet.vue",
    "DHCP Relay and DHCP Snooping cannot be enabled at the same time": "不能同时启用DHCP中继和DHCP侦听",
    "Replace": "替换",
    "Retain": "保留",
    "Discard": "丢弃",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/dhcpSnoop/dhcpSnoop.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/dhcpSnoop/dhcpSnoop.vue",
    "Option 82 Status": "Option82选项状态",
    "v#Aaj#Option 82 Policy": "Option82选项策略",
    "Trusted Port": "信任端口",
    "Untrusted Port": "非信任端口",
    "Option Policy": "选项策略",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/global.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/global.vue",
    "Sending Interval": "发送间隔时间",
    "(Range: 5 to 3600)": "（范围：5-3600）",
    "(Range: 2 to 10)": "（范围：2-10）",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/index.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/index.vue",
    "LLDP Function": "LLDP 功能",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/neighborList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/neighborList.vue",
    "Local Port": "本地端口",
    "View Neighbor Info": "查看邻居信息",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/portList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/lldpSet/portList.vue",
    "Send Only": "只发送",
    "Receive Only": "只接收",
    "Send & Receive": "发送接收",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/basicSet.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/basicSet.vue",
    "Rate/Mode": "速率/模式",
    "Mode:": "模式：",
    "(Range: 1522 to 10240)": "（范围：1522-10240）",
    "Auto-negotiation": "自动协商",
    "Group": "组",
    "Specified Value": "指定值",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/packageStatistics.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/packageStatistics.vue",
    "Received Statistics": "接收统计",
    "Total Bytes": "总字节数",
    "Broadcast Packets": "广播包(个)",
    "Unicast Packets": "单播包(个)",
    "Error Packets": "错误包(个)",
    "Discard Packets": "丢弃包(个)",
    "Transmission Statistics": "发送统计",
    "View Packet Statistics": "查看包统计",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/portMirror.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/portMirror.vue",
    "(Note: The destination port cannot be the same as the mirroring source port)": "（注：目的端口不能和镜像源端口相同）",
    "Two-way": "双向",
    "Local Mirroring Group": "本地镜像组",
    "Edit Port Mirroring": "编辑端口镜像",
    "Add Port Mirroring": "添加端口镜像",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/portSpeed.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/portSpeed.vue",
    "Unknown Packet": "未知包抑制",
    "Egress Rate (Mbps)": "出口速率（Mbps）",
    "No Limit": "不限速",
    "Edit Port Rate Limit": "编辑端口限速",
    "Add Port Rate Limit": "添加端口限速",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/portTogether.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/portManage/portTogether.vue",
    "c#Wrn#Group ID": "汇聚组编号",
    "Aggregation Group": "汇聚组",
    "Edit Aggregation Algorithm": "编辑汇聚算法",
    "Static Aggregation": "静态聚合",
    "Dynamic Aggregation": "动态聚合",
    "Edit Port Aggregation": "编辑端口汇聚",
    "Add Port Aggregation": "添加端口汇聚",
    "(Range: 1 to 32)": "（范围：1-32）",
    "(Range: 33 to 64)": "（范围：33-64）",
    "The aggregation group ID already exists": "汇聚组编号已存在",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/global.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/global.vue",
    "(Range: 6 to 40)": "（范围：6-40）",
    "(Range: 4 to 30)": "（范围：4-30）",
    "MSTP Domain Setting": "MSTP域设置",
    "(Range: 1 to 32 characters)": "（范围：1-32个字符）",
    "(Range: 0 to 65535)": "（范围：0-65535）",
    "Specified Root Bridge": "指定根桥",
    "Note: Maximum aging time >= 2 x (Hello Time + 1)": "注意：最大老化时间>=2x(Hello Time+1)",
    "Maximum aging time <= 2 x (Forwarding Delay - 1)": "最大老化时间<=2x(转发延时-1)",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/mstpInstance.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/mstpInstance.vue",
    "(Range: 1 to 4094. Examples: 3,5,7 or 10 to 13)": "（范围：1-4094，添加示例：3,5,7或10-13）",
    "Edit MSTP Instance": "编辑MSTP实例",
    "Add MSTP Instance": "添加MSTP实例",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/portInstance.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/portInstance.vue",
    "(Range: 1 to 200000000)": "（范围：1-200000000）",
    "V#sBn#Default": "默认",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/portSet.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/portSet.vue",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/portStatistics.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/spanningTree/portStatistics.vue",
    "Transmit": "发送",
    "Receive": "接收",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/index.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/index.vue",
    "VLAN Mode": "VLAN模式",
    "Converting VLAN mode will clear related settings of the current VLAN. Please exercise caution": "切换VLAN类型将清除当前VLAN相关设置，请谨慎操作！",
    "Port VLAN": "端口VLAN",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/portMember.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/portMember.vue",
    "(Range: 1 to 4094. Please fill in a single value)": "（范围：1-4094，请填写单个数值）",
    "(Range: 1 to 4094. Examples: 3, 5, 7 or 10-13.)": "（范围：1-4094，示例3，5，7或10-13，设置前请先创建VLAN ID）",
    "Edit Port Member": "编辑端口成员",
    "Configure Port Member": "设置端口成员",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/portvlanList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/portvlanList.vue",
    "Port List": "端口列表",
    "Edit Port VLAN": "编辑端口VLAN",
    "Add Port VLAN": "添加端口VLAN",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/qvlanList.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/switchSetting/vlanSet/qvlanList.vue",
    "(Range: 2 to 4094. Examples: 3, 5, 7 or 10-13)": "（范围：2-4094。添加ID示例：3，5，7或者10-13）",
    "(32 characters at most)": "（最大支持32个字符）",
    "IP Obtaining Type": "IP获取方式",
    "IP Address/Mask": "IP地址/掩码",
    "IPv4 Address/Mask": "IPv4地址/掩码",
    "DHCP": "DHCP自动获取",
    "Edit 802.1Q VLAN": "编辑802.1QVLAN",
    "Add 802.1Q VLAN": "添加802.1QVLAN",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/systemStatus/status/port-message.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/systemStatus/status/port-message.vue",
    "Port:": "端口：",
    "Status:": "状态：",
    "Rate:": "速率：",
    "F:/项目代码/G3328P/src/pages/systemStatus/status/system.vue": "F:/项目代码/G3328P/src/pages/systemStatus/status/system.vue",
    "Utilization Rate": "使用占比",
    "Memory": "内存",
    "Device Name:": "设备名称：",
    "Device Location:": "设备位置：",
    "Firmware Version:": "软件版本：",
    "Hardware Version:": "硬件版本：",
    "MAC Address:": "MAC地址：",
    "b#XJl#IP Address": "管理IP",
    "VLAN1 IP Address": "VLAN1 IP地址",
    "VLAN1 IP Address:": "VLAN1 IP地址：",
    "Device SN:": "设备序列号：",
    "Device Name": "设备名称",
    "Device Location": "设备位置",
    "Edit Device Info": "编辑设备信息",
    "Connected": "已连接",
    "Disconnected": "未连接",
    "Device name cannot all be spaces": "设备名称不能全为空格",
    "Device location cannot all be spaces": "设备位置不能全为空格",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/alert.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/alert.js",
    "Note": "提示",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/base.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/base.js",
    "Required": "此项必填",
    "Confirm": "确定",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/checkbox.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/checkbox.js",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/picker.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/picker.js",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/select.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/select.js",
    "Customize": "自定义",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/switch.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/switch.js",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/table.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/table.js",
    "Page %s/%s": "第 %s / %s 页",
    "A Total of %s Pieces of Data": "共 %s 条数据",
    "No data": "暂无数据",
    "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/upload.js": "F:/项目代码/G3328P/node_modules/@reasy-team/reasy-ui-vue/dist/lib/upload.js",
    "Choose a File": "选择文件",
    "Ports belonging to different isolation groups can communicate with each other while ports belonging to the same group cannot. Ports that are not assigned to any isolation groups are displayed in the \"Disable\" state, indicating that they can communicate with all ports.": "组内端口不能相互通信，不同组的端口可以通信；未划到隔离组的端口显示为“关闭”状态， 可以与所有端口相互通讯。",
    "Press and hold the %s button on the switch for about 10 seconds, and release it when all the LED indicators light solid on. Log in when the SYS LED indicator blinks again.": "长按交换机上的%s按键约10秒后，待所有指示灯长亮时松开，等SYS指示灯重新变为闪烁时再进行登录。",
    "Are you sure you want to disable the SNMP function?": "确定要关闭SNMP吗？",
    "Are you sure you want to disable all Traps?": "确定要关闭使能所有trap吗？",
    "Are you sure you want to disable the server?": "确定要关闭服务器使能吗？",
    "Are you sure you want to disable the IGMP Snooping?": "确定要关闭IGMP侦听吗？",
    "Are you sure you want to disable the 802.1X Authentication?": "确定要关闭802.1X认证吗？",
    "Are you sure you want to disable the DSCP?": "确定要关闭DSCP吗？",
    "Are you sure you want to disable the DHCP Relay?": "确定要关闭DHCP中继吗？",
    "Are you sure you want to disable the DHCP Snooping?": "确定要关闭DHCP侦听吗？",
    "Are you sure you want to disable the LLDP function?": "确定要关闭LLDP功能吗？",
    "Are you sure you want to disable the Spanning Tree?": "确定要关闭生成树吗？",
    "Are you sure you want to disable the DHCP server?": "确定要关闭DHCP服务器吗？",
    "Are you sure you want to reserve the IP address?": "确定要绑定吗？",
    "Are you sure you want to delete the selected items?": "确定要删除选中项吗？",
    "Are you sure you want to delete logs?": "确定要删除日志吗？",
    "Are you sure you want to reboot the device?": "确定重启设备吗？",
    "Are you sure you want to restore the device to factory settings?": "确定将设备恢复到出厂设置吗？",
    "Are you sure you want to exit from the current user?": "确定要退出当前用户吗？",
    "Are you sure you want to delete this item?": "确定要删除此项吗？",
    "Converting the VLAN mode clears the relevant configurations of the current VALN": "切换VLAN类型将清除当前VLAN相关设置",
    "The configuration file size exceeds the maximum limit of 3 MB": "配置文件过大，超过最大限制:3M",
    "The port bound with a MAC address cannot be added to an aggregation group": "绑定MAC地址的端口不能加入汇聚组",
    "The port that enables the port isolation function cannot be added to an aggregation group": "设置端口隔离的端口不能加入汇聚组",
    "You cannot change all members of the aggregation group at one time": "不能一次更换汇聚组所有成员",
    "The source port cannot be the same as the destination port": "源端口和目的端口不能为同一端口",
    "The port already serves as a source port": "端口不能重复镜像",
    "A port cannot serve as a source port and a destination port for one port at the same time": "端口不能相互镜像",
    "The IP address has been bound to a MAC address. Please enter a different IP address": "该IP已绑定Mac地址，请重新输入",
    "DSCP-Port queue configuration failed": "DSCP-端口队列设置失败",
    "The ACL rules exceed the limited range": "ACL规则条目超出限制范围",


    "DHCP Server": "DHCP服务器",
    "The switch automatically assigns IP addresses, subnet masks, gateways, DNS addresses, etc. to clients in the LAN.": "交换机自动给局域网内的客户端分配IP地址、子网掩码、网关地址和DNS等上网信息。",
    "IP Address Pool": "地址池",
    "It specifies the policy with which the DHCP server assigns IP addresses information, including the IP address range, subnet mask, gateway, lease time, DNS address and so on.": "DHCP服务器分配IP地址等信息的策略，包括IP地址范围、子网掩码、网关、租约时间、DNS等。",
    "Name": "地址池名称",
    "It specifies the name of the IP address pool policy.": "设置的地址池策略名称。",
    "IP Address Range": "地址范围",
    "It specifies the range of IP addresses that the DHCP server can assign.": "DHCP服务器地址池的可分配的IP地址范围。",
    "It specifies the subnet mask assigned by the DHCP server to a client.": "DHCP服务器分配给客户端的子网掩码。",
    "Default Gateway": "默认网关",
    "Gateway": "网关IP地址",
    "Gateway:": "网关IP地址：",
    "Subnet Mask:": "子网掩码：",
    "It specifies the gateway address assigned by the DHCP server to clients.": "DHCP服务器分配给客户端的网关地址。",
    "Lease Time": "租约时间",
    "It specifies the validity period of an IP address assigned by the DHCP server to a client. When the lease time expires, if a client is still connected to the switch, the lease time is extended and the client continue occupying the IP address. If a client is disconnected from the switch (shutdown or the Ethernet cable is removed), the switch will release the IP address. If anther client requests the IP address information later, the switch can assign this IP address to the client.": "DHCP服务器分配给客户端的IP地址的有效时间。当IP地址到期后，如果该客户端仍连接在交换机上，客户端将自动续约，继续占用该IP地址；如果客户端未连接（关机、网线已拔掉等）到交换机，交换机将释放该IP地址。以后若有其它客户端请求IP地址信息，交换机可将该IP地址分配给其它客户端。",
    "It specifies the DNS server address assigned by the DHCP server to clients.": "DHCP服务器分配给客户端的DNS服务器。",
    "Excluded IP Range": "不分配的IP段",
    "It specifies the IP addresses in the IP address pool that the DHCP sever does not assign.": "地址池中不进行动态分配的IP地址。",
    "%s min": "%s分钟",
    "%s hr(s)": "%s小时",
    "%s day(s)": "%s天",
    "DHCP Server for Interface": "接口DHCP服务器",
    "With it enabled, the DHCP server of this VLAN interface takes effect.": "开启后，该VLAN接口的DHCP服务器才生效。",
    "DHCP Reservation": "静态地址分配",
    "With this function, the switch can assign the reserved IP address to a specified client all the time.": "通过该功能，可以让指定客户端始终获得预留的IP地址。",
    "Client Name": "客户端名称",
    "It specifies the description of the DHCP reservation policy. If the reservation rule is added from the client list, it displays the client name or you can customize it.": "静态地址分配策略的备注信息，若是从客户端列表绑定过来的，则显示客户端的设备名称，也可自定义。",
    "Client IP": "客户端IP",
    "Client IP Address": "客户端IP",
    "It specifies a fixed address assigned by the DHCP server to the client.": "DHCP服务器固定分配给该客户端的IP地址。",
    "Client MAC Address": "客户端MAC地址",
    "It specifies the MAC address of a client.": "客户端的MAC地址。",
    "Remark": "备注",
    "It specifies the fixed IP address description information of the DHCP server.": "DHCP服务器固定IP地址的描述信息。",
    "Client List": "客户端列表",
    "It displays the information of clients which obtain IP address information from the DHCP server. You can also quickly add DHCP reservation rules here.": "显示已从DHCP服务器获取IP地址的客户端信息，您可也以在这里快速添加静态地址分配规则。",
    "Reserve": "绑定",
    "After an IP address is reserved to a client, the DHCP server assigns this IP address to the client all the time.": "绑定后，DHCP服务器会给客户端分配一个固定的IP地址。",
    "The IP address pool name already exists. Please enter a different one": "地址池名称重复，请重新输入",
    "The length of the IP address pool name exceeds the upper limit. Please enter again": "地址池名称长度超出限制，请重新输入",
    "Only digits, letters, and underscores are allowed in an IP address pool name": "地址池名称只能由数字、字母，下划线组成",
    "The IP address must belong to the same network segment with the start IP address. Please enter again": "输入地址与起始地址不同网段，请重新输入",
    "The secondary DNS address cannot be the same as the primary DNS address. Please enter a different one": "备用DNS与首选DNS相同，请重新输入",
    "The IP address exceeds the IP address range to be assigned. Please enter a different one": "输入地址超出分配地址范围，请重新输入",
    "Fail to create the IP address pool. Please enter again": "地址池创建异常，请重新输入",
    "Only digits, letters, and underscores are allowed in a client name": "客户端名称只能由数字、字母，下划线组成",
    "The IP address pool belonging to the network segment already exists. Please enter a different one": "该网段地址池已存在，请重新输入",
    "The combination of the IP address and subnet mask is invalid. Please enter a different one": "输入的IP地址和掩码组合无效，请重新输入",
    "Fail to reserve. A maximum of %s reservation rules can be added": "绑定失败，静态绑定条目数最多为 %s 条",
    "Configuration failed. A maximum of %s IP address pools are allowed": "设置失败，地址池数最多为 %s 个",
    "Abnormal lease time configuration. Please select a proper lease time": "租约时间设置异常，请选择合适租约时间",
    "Fail to add. The ARP rule already exists": "添加失败，ARP规则已存在",
    "Only displayable ASCII characters are allowed": "必须为ASCII可显示字符串",
    "DHCP Settings": "DHCP设置",
    "IP Address/MAC Address": "IP地址/MAC地址",
    "Assigned IP": "已分配IP",
    "Client MAC": "客户端MAC",
    "Expire In": "剩余时间",
    "Assignment Type": "分配方式",
    "DNS Assignment Type": "DNS分配方式",
    "Reserved": "已绑定",
    "Only one of the functions among DHCP Relay, DHCP Snooping and DHCP Server can be enabled at the same time": "DHCP中继、DHCP侦听和DHCP服务器只能同时启用一个",
    "V#NtI#DHCP Server for Interface": "接口使能DHCP",
    "Primary DNS": "首选DNS服务器",
    "Secondary DNS": "备选DNS服务器",
    "Primary DNS:": "首选DNS服务器：",
    "Secondary DNS:": "备选DNS服务器：",
    "VLAN Interface": "VLAN接口",
    "Layer-3 Interface": "三层接口",
    "DHCP Sever": "DHCP使能",
    "Add IP Address Pool": "添加地址池",
    "Edit IP Address Pool": "编辑地址池",
    "The default gateway must belong to the same network segment with the address range": "默认网关必须与地址范围在同一网段！",
    "The primary DNS server address cannot be the same as the secondary DNS server address": "首选DNS服务器与备选DNS服务器不能相同。",
    "The Excluded IP Range must be within the IP Address Range": "不分配的IP段必须在地址范围之内！",
    "Add DHCP Reservation": "添加静态地址分配",
    "Shutdown port cannot configure aggregation":"加入失败，端口被禁用",
    "This port supports only the Auto-negotiation mode": "该端口仅支持自动协商",


    "Cloud Backup": "云备份",
    "The current configuration file will be backed up to the IP-COM IMS Business Cloud Platform.": "设备当前配置文件将备份至云平台",
    "The current configuration file will be backed up to the Tenda IMS Business Cloud Platform.": "设备当前配置文件将备份至云平台",
    "IMS Cloud Management": "IMS云管理",
    "It is used to enable or disable the IMS Cloud Management function. This function is disabled by default.": "开启/关闭IMS云管理功能，默认关闭",
    "Unique Cloud Code": "云台唯一码",
    "r#EcU#Unique Cloud Code is used to associate the device to your IP-COM IMS Business Cloud Platform account. You can obtain this code either on IP-COM IMS Business Cloud Platform (": "云台唯一码用于指定设备关联的IP-COM云平台账号。您可以从IP-COM云平台Web界面（",
    ") or from the Account Center of the IP-COM IMS app.": "）或IP-COM IMS App的个人中心获得云台唯一码",
    "Report": "设备信息上报",
    "If disabled, the device can neither be managed nor maintained over the IP-COM IMS Business Cloud Platform.": "如不开启设备信息上报功能，则设备无法被云管理，且无法使用云维护相关功能",
    "Global Map": "全局地图",
    "Device Statistics": "全网设备数统计",
    "It displays the number of each kind of device in the network.": "统计地图中各设备数量",
    "Refresh/Auto Refresh": "手动刷新/自动刷新",
    "To refresh the network topology, click the Refresh button or enable the Auto Refresh function. Auto Refresh cycle: 600 seconds.": "手动点击刷新按钮或开启自动刷新功能更新网络拓扑，自动更新周期: 600秒",
    "Topology Download": "拓扑图截取",
    "It is used to save the topology in PNG format locally. Topology with a maximum of 1000 devices can be saved depending on the computer processor configuration.": "可本地保存拓扑图。支持PNG格式保存，根据电脑处理器配置的不同，最大支持下载保存1000个设备拓扑画面",
    "Search Device": "查找设备",
    "It is used to search the device by device name/IP address/MAC address.": "通过设备名/IP地址/MAC地址搜索查找设备",
    "Online/Offline Status": "在线/离线状态",
    "On the map, grey device icons stand for offline devices while green for online devices.": "地图中灰色表示设备已离线，绿色表示设备在线",
    "Note: Only IP cameras in the same network segment with this switch can be identified as cameras.": "注意：摄像头类型识别，交换机和摄像头需保持在同一网段",
    "Device List": "设备列表",
    "It displays all the online and offline devices on the map. You can delete offline devices in batches but cannot delete online devices. Devices deleted from the list will also be deleted from the map.": "显示地图中所有在线、离线设备，可批量删除离线设备，不支持删除在线设备。列表中删除的设备在地图中同步也会被删除",
    "E:/switch series/G3228/www - copy/web_src/src/libs/validate.js": "E:/switch series/G3228/www - copy/web_src/src/libs/validate.js",
    "Only letters, digits, and underscores are allowed": "必须为中英文、数字或下划线",
    "Only 32 characters composed by digits and letters are allowed": "只能输入32位数字和字母的组合",
    "Unknown": "未知设备",
    "Switch": "交换机",
    "AP": "无线AP",
    "Router": "路由器",
    "Camera": "摄像头",
    "PC": "PC电脑",
    "All Devices": "所有设备",
    "Unique Cloud Code is used to associate the device to your IP-COM IMS Business Cloud Platform account. You can obtain this code either on IP-COM IMS Business Cloud Platform (https://imsen.ip-com.com.cn) or from the Account Center of the IP-COM IMS app.": "云台唯一码用于指定设备关联的IP-COM云平台账号。您可以从IP-COM云平台Web界面（访问地址：https://ims.ip-com.com.cn ）或IP-COM IMS App的个人中心获得云台唯一码",
    "）或IP-COM IMS App的个人中心获得云台唯一码": "）或IP-COM IMS App的个人中心获得云台唯一码",
    "Note: If disabled, the device can neither be managed nor maintained over the IP-COM IMS Business Cloud Platform.": "注：如不开启设备信息上报功能，则设备无法被云管理，且无法使用云维护相关功能",
    "Disable the IMS Cloud Management function?": "确定要关闭IMS云管理功能吗？",
    "The Report function must be enabled.": "必须开启设备信息上报功能",
    "Visualization": "可视化",
    "Backup succeeded": "备份成功",
    "Backup failed": "备份失败",
    "IMS Cloud Management:": "IMS云管理：",
    "Device Model": "设备型号",
    "Device Status": "设备状态",
    "Offline": "离线",
    "Online": "在线",
    "Edit device name": "编辑设备名称",
    "S#AVe#Download": "保存",
    "Auto Refresh": "自动刷新",
    "S#AVe#Port": "显示端口",
    "S#AVe#IP Address": "显示IP",
    "S#AVe#Device Name": "显示设备名",
    "Device Type": "设备类型",
    "L#mnM#Device Name": "设备名",
    "Model": "型号",
    "Management IP Address": "管理IP",
    "Management IP Address:": "管理IP地址：",
    "Web UI Login": "WEB登录",
    "r#Wvo#Search Device": "发现设备",
    "G#LoB#Port Configuration": "端口配置",
    "Delete Device": "删除设备",
    "Name/IP address/MAC address": "设备名/IP地址/MAC地址",
    "Enable Port": "端口使能",
    "PoE Power": "POE供电",
    "Loading…": "加载中...",
    "Delete this device?": "确定要删除此设备吗？",
    "Searching devices in the LAN…Please wait about 15 seconds": "正在搜索局域网中的设备，请稍等15s",
    "Succeed": "搜索成功",
    "Refreshing...": "正在更新网络拓扑...",
    "The current browser does not support topology downloading. Please change to IE10 browser or higher.": "IE9不支持拓扑图的保存，请使用更高版本的IE浏览器进行保存",
    "Saving…": "保存中...",
    "Fail to save. Low computer configuration": "您的电脑配置过低，保存失败",
    "Disable Auto Refresh?": "确定要关闭自动刷新吗？",
    "Clear Offline": "清除离线",
    "All the offline devices and their Visualization configurations will be cleared.": "所有离线设备及相关配置将被清除",
    "Display Port": "显示端口",
    "Supporting a maximum of 5 mirroring groups": "最多支持5个镜像组",
    "-Primary/Secondary DNS Server: DNS Server (Domain Name System Server) is used to resolve the domain name to corresponding IP address. By default, the switch uses the primary DNS server to resolve the domain name. When the primary DNS server malfunctions, the switch will automatically use the secondary DNS server to resolve the domain name. There is no primary/secondary DNS server address provided by default.": "-首选/备用DNS服务器：DNS服务器，即域名解析服务器，用于将域名解析为对应的IP地址。交换机默认使用首选DNS服务器解析域名，当首选DNS服务器出现故障时，自动使用备用DNS服务器解析域名。默认无首选/备用DNS服务器。",
    "-IMS Cloud Management: 'Connected' indicates that the switch is connected to IMS Business Cloud Platform. 'Disconnected' indicates that the IMS Cloud Management function of the switch is disabled or the switch fails to connect to IMS Business Cloud Platform.": "-IMS云管理：已连接表示当前交换机已成功接入IMS云平台。未连接表示交换机未开启IMS云管理功能或接入IMS云平台失败。",
    "-Tip: To connect to the IMS Business Cloud Platform, the switch must be able to access to the internet and can resolve the domain name properly. So please ensure that the primary DNS server address you enter is correct, and the secondary DNS server address is optional (recommended configuration: primary DNS server: 114.114.114.114; secondary DNS server: 8.8.8.8).": "-提示：交换机需要联网且可以正常解析域名，才能成功接入IMS云平台。因此，首选DNS服务器必须正确填写，备选DNS服务器可选填（推荐：首选DNS服务器114.114.114.114，备选DNS服务器：8.8.8.8）。",
    "The route entry is already exist": "路由条目已存在",
    "The port does not support manual shutdown": "该端口不支持手动关闭",
    "RIP Dynamic Routing": "RIP动态路由",
    "It displays the connection status of the ports.": "显示交换机当前端口连接状态。",
    "-Green: The port is connected, and the negotiation speed of the port is %s Gbps.": "-绿色表示端口已连接，端口速率协商为%sGbps。",
    "-Orange: The port is connected, and the negotiation speed of the port is 10/100 Mbps.": "-橘黄色表示端口已连接，端口速率协商为10/100Mbps。",
    "-Grey: The port is disconnected.": "-灰色表示端口未连接。",
    "Import Routes": "路由引入",
    "It is used to add route info of direct routes, static routes or OSPF routes into the RIP routing table.": "将直连路由、静态路由或OSPF路由的路由信息增加到RIP协议路由表中。",
    "RIP Network Segment": "RIP生效网段",
    "It is used to enable RIP for interfaces of the switch within the specified network segment.": "开启该网段内的交换机接口的RIP协议。",
    "Interface Settings": "接口配置",
    "You can configure the RIP parameters of the VLAN interface.": "配置VLAN接口的RIP协议参数。",
    "It displays the route entries that have been learnt by the switch and taken effect.": "显示交换机已经学习到并生效的路由条目",
    "Routing Table": "路由表",
    "IP address cannot be a loopback address": "不可设置IP地址为回环地址",
    "The port does not support this rate": "端口不支持该速率设置",
    "Please disable the querier of this VLAN by command line": "请使用命令行方式关闭此VLAN的查询器。",
    "General query response time should be less than query interval time": "普遍组查询最大响应时间应小于查询间隔时间",
    "RIP network segment with the same mask already exists. Please enter again": "存在掩码相同的RIP网段，请重新输入",
    "Only digits, letters and underscores are allowed": "密码只能由数字、字母，下划线组成",
    "The password is too long": "密码长度超出",
    "Excluded IP Range cannot be same as IP Address Range. Please enter again": "不分配的IP段与地址范围相同，请重新输入",
    "Failed to add. The L3 virtual interface of the VLAN is disabled": "添加失败，该VLAN未开启三层虚接口",
    "This IP address is the default VLAN IP address and cannot be reserved for a client": "该IP为默认VLAN接口地址，无法静态绑定",
    "This ACL ID already exists": "该ACL ID已创建",
    "Rate/Mode cannot be modified if 1G port(s) and 10G port(s) are selected at the same time": "千兆端口和万兆端口同时选择下不支持修改速率/模式",
    "Mandatory mode": "强制模式",
    "Please enter a valid network segment": "请输入一个有效的网段",
    "Basics": "常用功能",
    "Dynamic Routing": "动态路由",
    "Ethernet Port": "电口",
    "SFP+ Port": "光口",
    "Local Backup": "本地备份",
    "(Please enter an IP address/domain name)": "（输入IP地址或域名）",
    "Invalid": "无效的输入",
    "Device Model: %s": "设备型号：%s",
    "Add ACL": "添加ACL",
    "Edit ACL": "编辑ACL",
    "Delete ACL": "删除ACL",
    "(%s ACL ID Range: %s - %s)": "（%s ACL范围： %s-%s）",
    "IP ACL Rule": "IP ACL规则",
    "(Range: 1 - 128)": "（范围: 1-128）",
    "MAC ACL Rule": "MAC ACL规则",
    "Tx Message": "发送报文",
    "Rx Message": "接收报文",
    "(Range: 1 - 255)": "（范围：1-255）",
    "Enabled": "已启用",
    "N#bBk#Disabled": "未启用",
    "Do Not Transmit": "不发送",
    "RIPv2 Broadcast": "RIPv2广播",
    "Do Not Receive": "不接收",
    "Do Not Authenticate": "不认证",
    "Interface RIP Status": "接口RIP状态",
    "(Range: 1 - 16 characters)": "（范围: 1-16个字符）",
    "Please add VLAN first": "请先添加VLAN",
    "(Range: 1 - 32 characters)": "（范围: 1-32个字符）",
    "Network Segment": "网段",
    "Add RIP Network Segment": "添加RIP生效网段",
    "Direct Route": "直连路由",
    "Static Route": "静态路由",
    "Destination Address/Subnet Mask/Route Type/Next Hop": "目的地址/子网掩码/路由类型/下一跳",
    "Route Type": "路由类型",
    "S#hOw#": "显示",
    "/page": "条",
    "Please enter a valid DNS address": "请输入合法DNS地址",
    "Ensure that all VLANs obtain IP addresses through manual configuration before modifying the default route": "需配置vlan的IP地址为手动配置后，修改默认静态路由。",
    "Delete the default route before setting the IP address obtaining type of the VLAN to DHCP": "需删除默认静态路由后，配置vlan的IP地址为自动获取。",
    "Exceed the allowed number of instances": "超过最大支持的实例数量",
    "Rate/Mode cannot be modified if ports of different types/rates are selected": "不同速率或类型端口同时选择不支持修改速率/模式",
    "-Management IP Address: It specifies the IP address of the management VLAN of the switch. You can click %s to modify it. Only the computer belonging to the management VLAN can log in to the web UI of the switch using this IP address.": "-管理IP地址：交换机管理VLAN的IP地址，可点击%s进行修改。只有连接到管理VLAN成员端口的电脑可以使用该IP地址登录到交换机的Web管理页面。",
    "-Subnet mask: It specifies the subnet mask of the management VLAN of the switch. You can click %s to modify it.": "-子网掩码：交换机管理VLAN的子网掩码，可点击%s进行修改。",
    "-Gateway address: It specifies the gateway address of the management VLAN of the switch. You can click %s to modify it.": "-网关IP地址：交换机管理VLAN的网关地址，可点击%s进行修改。",
    "It specifies the VLAN ID. The VLAN ID of the management VLAN is 1 and the corresponding entry cannot be deleted.": "VLAN ID号。管理VLAN ID号为“1”，不可删除。",
    "It specifies the IP address of the management VLAN.": "管理VLAN的IP地址。",
    "It specifies the subnet mask of the management VLAN.": "管理VLAN的子网掩码。",
    "Gateway Address": "网关IP地址",
    "It specifies the gateway address of the management VLAN.": "管理VLAN的网关地址。",
    "The number of static MAC address entries exceeds the limit": "超过静态mac最大条目限制",
    "The number of the MAC filtering entries exceeds the limit": "超过过滤mac最大条目限制",
    "Invalid address": "地址格式非法",
    "The gateway address and the management IP address do not belong to the same network segment. Please enter again": "默认网关地址与vlan1的IP地址不同网段，请重新输入"
  }